8 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
清 B-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
刑 I-ORG
部 I-ORG
左 O
侍 O
郎 O
李 B-PER
端 I-PER
棻 I-PER
上 O
奏 O
《 O
推 O
广 O
学 O
校 O
》 O
一 O
折 O
， O
建 O
议 O
自 O
京 B-LOC
师 I-LOC
以 O
及 O
各 O
省 O
府 O
州 O
县 O
皆 O
设 O
学 O
堂 O
。 O

1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
向 O
清 B-ORG
朝 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
正 O
式 O
上 O
奏 O
《 O
条 O
陈 O
自 O
强 O
大 O
计 O
折 O
》 O
， O
附 O
奏 O
《 O
请 O
设 O
学 O
堂 O
片 O
》 O
， O
禀 O
明 O
两 O
江 O
总 O
督 O
刘 B-PER
坤 I-PER
一 I-PER
， O
拟 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
捐 O
地 O
开 O
办 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
经 O
费 O
由 O
轮 B-ORG
电 I-ORG
两 I-ORG
局 I-ORG
捐 O
输 O
， O
聘 O
请 O
何 B-PER
嗣 I-PER
焜 I-PER
出 O
任 O
总 O
理 O
。 O

1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
得 O
到 O
光 B-PER
绪 I-PER
皇 I-PER
帝 I-PER
准 O
允 O
。 O
至 O
此 O
， O
标 O
志 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
正 O
式 O
创 O
立 O
。 O
因 O
学 O
堂 O
地 O
处 O
南 O
洋 O
（ O
当 O
时 O
称 O
江 O
、 O
浙 O
、 O
闽 O
、 O
广 O
等 O
地 O
为 O
南 O
洋 O
） O
， O
参 O
考 O
西 O
方 O
学 O
堂 O
经 O
费 O
“ O
半 O
由 O
商 O
民 O
所 O
捐 O
， O
半 O
由 O
官 O
助 O
者 O
为 O
公 O
学 O
” O
， O
故 O
定 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
。 O

南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
初 O
建 O
时 O
以 O
培 O
养 O
高 O
端 O
法 O
政 O
人 O
才 O
为 O
办 O
学 O
目 O
标 O
， O
先 O
设 O
师 B-ORG
范 I-ORG
院 I-ORG
、 O
外 B-ORG
院 I-ORG
、 O
中 B-ORG
院 I-ORG
、 O
上 B-ORG
院 I-ORG
四 O
院 O
， O
继 O
设 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
班 I-ORG
、 O
特 B-ORG
班 I-ORG
、 O
政 B-ORG
治 I-ORG
班 I-ORG
、 O
译 B-ORG
书 I-ORG
院 I-ORG
、 O
东 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
等 O
。 O

1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
呈 O
奏 O
《 O
筹 O
建 O
南 O
洋 O
公 O
学 O
及 O
达 O
成 O
馆 O
舍 O
》 O
一 O
折 O
， O
提 O
出 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
及 O
达 O
成 O
馆 O
均 O
可 O
由 O
轮 B-ORG
电 I-ORG
两 I-ORG
局 I-ORG
集 O
捐 O
筹 O
办 O
。 O
聘 O
请 O
张 B-PER
焕 I-PER
纶 I-PER
为 O
中 O
文 O
总 O
教 O
习 O
， O
福 B-PER
开 I-PER
森 I-PER
为 O
监 O
院 O
。 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
徐 I-LOC
家 I-LOC
汇 I-LOC
赁 O
屋 O
办 O
学 O
。 O

首 O
批 O
招 O
考 O
师 O
范 O
生 O
3 O
0 O
名 O
， O
于 O
4 B-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
开 O
学 O
， O
按 O
五 O
层 O
格 O
进 O
行 O
培 O
养 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
外 O
院 O
开 O
办 O
， O
由 O
师 O
范 O
生 O
担 O
任 O
教 O
习 O
。 O
师 O
范 O
生 O
自 O
编 O
《 O
蒙 O
学 O
课 O
本 O
》 O
， O
风 O
行 O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
内 O
。 O

同 O
年 O
1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
的 O
第 O
一 O
个 O
工 O
程 O
专 O
科 O
， O
即 O
学 O
制 O
3 O
年 O
的 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
正 O
式 O
成 O
立 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
夏 O
， O
学 O
校 O
增 O
设 O
电 B-ORG
机 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
， O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
等 O
学 O
校 O
最 O
早 O
设 O
立 O
的 O
电 B-ORG
机 I-ORG
系 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
实 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
船 I-ORG
政 I-ORG
科 I-ORG
成 O
立 O
， O
后 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
改 O
为 O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
商 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
建 O
立 O
电 B-ORG
机 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
， O
同 O
年 O
秋 O
， O
定 O
“ O
勤 O
、 O
俭 O
、 O
敬 O
、 O
信 O
” O
四 O
字 O
为 O
校 O
训 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
在 O
辛 O
亥 O
革 O
命 O
的 O
高 O
潮 O
声 O
中 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
宣 O
布 O
学 O
校 O
改 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
， O
监 O
督 O
改 O
称 O
校 O
长 O
。 O
该 O

时 O
期 O
学 O
校 O
经 O
费 O
困 O
难 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
提 O
出 O
自 O
己 O
减 O
薪 O
一 O
半 O
， O
师 O
生 O
同 O
心 O
， O
以 O
维 O
持 O
教 O
学 O
。 O

唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
还 O
著 O
《 O
人 O
格 O
》 O
一 O
书 O
作 O
为 O
国 O
文 O
教 O
材 O
。 O

该 O
时 O
期 O
孙 B-PER
中 I-PER
山 I-PER
莅 O
校 O
演 O
讲 O
， O
全 O
校 O
师 O
生 O
开 O
始 O
共 O
同 O
致 O
力 O
于 O
兴 O
建 O
中 B-LOC
国 I-LOC
实 O
业 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
改 O
隶 O
北 B-ORG
京 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
部 O
， O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
门 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O

并 O
将 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
科 I-ORG
改 O
为 O
土 B-ORG
木 I-ORG
科 I-ORG
， O
电 B-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
改 O
为 O
电 B-ORG
气 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
任 O
北 O
洋 O
政 O
府 O
交 O
通 O
总 O
长 O
时 O
， O
将 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
所 O
属 O
三 O
所 O
高 O
校 O
（ O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
及 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
） O
统 O
一 O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

学 O
校 O
定 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
， O
并 O
在 O
全 O
国 O
率 O
先 O
成 O
立 O
董 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
， O
校 O
长 O
亦 O
由 O
董 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
选 O
举 O
产 O
生 O
。 O

叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
当 O
选 O
为 O
校 O
长 O
， O
张 B-PER
铸 I-PER
为 O
沪 O
校 O
主 O
任 O
， O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
和 O
张 B-PER
廷 I-PER
金 I-PER
为 O
副 O
主 O
任 O
。 O

学 O
校 O
在 O
原 O
有 O
电 B-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
外 O
又 O
增 O
设 O
了 O
机 B-ORG
械 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
政 O
局 O
变 O
动 O
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
出 O
走 O
， O
学 O
校 O
改 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
南 I-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

此 O
后 O
校 O
长 O
多 O
次 O
变 O
换 O
， O
直 O
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
底 O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
再 O
次 O
任 O
校 O
长 O
， O
学 O
校 O
才 O
有 O
了 O
进 O
一 O
步 O
的 O
发 O
展 O
。 O

该 O
时 O
期 O
仍 O
设 O
置 O
电 B-ORG
机 I-ORG
、 O
机 B-ORG
械 I-ORG
和 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
三 O
科 O
， O
而 O
土 B-ORG
木 I-ORG
科 I-ORG
已 O
调 O
归 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O

学 O
校 O
在 O
该 O
期 O
间 O
又 O
新 O
建 O
成 O
体 B-LOC
育 I-LOC
馆 I-LOC
和 O
调 B-LOC
养 I-LOC
室 I-LOC
， O
并 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
创 O
办 O
了 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
最 O
早 O
的 O
工 B-ORG
业 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
北 O
伐 O
胜 O
利 O
， O
北 B-ORG
洋 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
垮 O
台 O
， O
南 B-ORG
京 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
成 O
立 O
。 O

国 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
接 O
管 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
学 O
校 O
改 O
组 O
为 O
第 B-ORG
一 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
设 O
立 O
校 B-ORG
务 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
。 O
并 O
第 O
一 O
次 O
招 O
收 O
女 O
生 O
， O
实 O
行 O
男 O
女 O
同 O
校 O
。 O
附 B-ORG
中 I-ORG
、 O
附 B-ORG
小 I-ORG
脱 O
离 O
学 O
校 O
， O
另 O
组 O
私 O
立 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
模 I-ORG
范 I-ORG
中 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
南 B-ORG
京 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
改 O
组 O
， O
增 O
设 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
。 O

学 O
校 O
移 O
归 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
管 O
辖 O
， O
将 O
设 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
、 O
北 B-LOC
平 I-LOC
三 O
处 O
的 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
各 O
学 O
院 O
合 O
并 O
， O
统 O
称 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
分 O
上 B-ORG
海 I-ORG
本 I-ORG
部 I-ORG
、 O
北 B-ORG
平 I-ORG
铁 I-ORG
道 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
土 I-ORG
木 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

校 O
长 O
由 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
部 O
长 O
孙 B-PER
科 I-PER
兼 O
任 O
， O
副 O
校 O
长 O
由 O
黎 B-PER
照 I-PER
寰 I-PER
兼 O
任 O
。 O

期 O
间 O
， O
学 O
校 O
先 O
后 O
成 O
立 O
了 O
科 B-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
管 B-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
土 B-ORG
木 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
机 B-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
电 B-ORG
机 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
中 O
国 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
、 O
外 B-ORG
国 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
， O
由 O
此 O
形 O
成 O
了 O
以 O
工 O
为 O
重 O
点 O
， O
理 O
为 O
基 O
础 O
， O
兼 O
重 O
管 O
理 O
的 O
教 O
学 O
体 O
系 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
春 O
， O
学 O
校 O
将 O
“ O
工 B-ORG
业 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
扩 O
充 O
为 O
“ O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
， O
设 O
工 O
业 O
和 O
经 O
济 O
两 O
大 O
研 O
究 O
部 O
， O
分 O
材 O
料 O
、 O
设 O
计 O
、 O
机 O
械 O
、 O
电 O
气 O
、 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
社 O
会 O
经 O
济 O
、 O
实 O
业 O
经 O
济 O
、 O
交 O
通 O
、 O
管 O
理 O
、 O
会 O
计 O
和 O
统 O
计 O
共 O
1 O
2 O
个 O
研 O
究 O
组 O
。 O

从 O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
起 O
正 O
式 O
招 O
收 O
研 O
究 O
生 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
8 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
教 O
育 O
部 O
， O
名 O
为 O
国 O
立 O
交 O
通 O
大 O
学 O
。 O

八 O
· O
一 O
三 O
事 O
变 O
爆 O
发 O
后 O
学 O
校 O
迁 O
至 O
上 B-LOC
海 I-LOC
法 I-LOC
租 I-LOC
界 I-LOC
继 O
续 O
办 O
学 O
。 O

该 O
时 O
期 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
开 O
展 O
院 O
系 O
建 O
设 O
。 O
重 B-ORG
庆 I-ORG
商 I-ORG
船 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
并 O
入 O
交 B-ORG
大 I-ORG
组 O
建 O
造 O
船 O
等 O
新 O
专 O
业 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
抗 O
日 O
战 O
争 O
胜 O
利 O
后 O
， O
重 B-ORG
庆 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
总 I-ORG
校 I-ORG
师 O
生 O
分 O
批 O
复 O
员 O
上 B-LOC
海 I-LOC
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
国 B-ORG
民 I-ORG
党 I-ORG
挑 O
起 O
内 O
战 O
。 O

沪 B-ORG
校 I-ORG
与 O
渝 B-ORG
校 I-ORG
会 O
合 O
， O
教 O
学 O
秩 O
序 O
得 O
以 O
恢 O
复 O
。 O

至 O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
共 O
有 O
理 O
、 O
工 O
、 O
管 O
理 O
3 O
个 O
学 O
院 O
， O
1 O
8 O
个 O
学 O
系 O
， O
2 O
个 O
专 O
修 O
科 O
和 O
1 O
个 O
研 O
究 O
所 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
解 O
放 O
上 B-LOC
海 I-LOC
， O
并 O
于 O
同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
接 O
管 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
全 O
国 O
进 O
行 O
大 O
规 O
模 O
院 O
系 O
调 O
整 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
由 O
1 O
0 O
个 O
系 O
、 O
1 O
个 O
专 O
修 O
科 O
调 O
整 O
为 O
机 O
械 O
、 O
电 O
机 O
、 O
造 O
船 O
3 O
大 O
类 O
、 O
7 O
个 O
系 O
； O
开 O
办 O
工 O
农 O
速 O
中 O
和 O
工 O
农 O
调 O
干 O
生 O
班 O
、 O
开 O
展 O
学 O
习 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
经 O
验 O
的 O
教 O
学 O
改 O
革 O
， O
走 O
按 O
专 O
业 O
培 O
养 O
专 O
门 O
人 O
才 O
的 O
道 O
路 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
东 O
南 O
沿 O
海 O
局 O
势 O
紧 O
张 O
， O
党 B-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
、 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
决 O
定 O
将 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
分 O
由 O
上 B-LOC
海 I-LOC
迁 O
往 O
西 B-LOC
安 I-LOC
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
以 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
大 B-ORG
连 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
系 I-ORG
为 O
基 O
础 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
原 O
址 O
成 O
立 O
； O
同 O
月 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
调 O
整 O
设 O
有 O
机 B-ORG
械 I-ORG
制 I-ORG
造 I-ORG
系 I-ORG
、 O
动 B-ORG
力 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
系 I-ORG
、 O
运 B-ORG
输 I-ORG
起 I-ORG
重 I-ORG
系 I-ORG
、 O
电 B-ORG
工 I-ORG
器 I-ORG
材 I-ORG
制 I-ORG
造 I-ORG
系 I-ORG
、 O
电 B-ORG
力 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
5 O
个 O
系 O
， O
马 O
列 B-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
教 I-ORG
研 I-ORG
组 I-ORG
以 O
及 O
教 B-ORG
务 I-ORG
处 I-ORG
下 O
设 O
的 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
数 O
学 O
、 O
俄 O
文 O
、 O
体 O
育 O
、 O
工 O
程 O
画 O
、 O
材 O
料 O
力 O
学 O
、 O
理 O
论 O
力 O
学 O
、 O
机 O
械 O
原 O
理 O
、 O
机 O
械 O
零 O
件 O
、 O
电 O
工 O
原 O
理 O
等 O
1 O
1 O
个 O
教 O
研 O
组 O
。 O
8 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
根 O
据 O
周 B-PER
恩 I-PER
来 I-PER
总 O
理 O
“ O
交 B-ORG
大 I-ORG
迁 O
校 O
， O
必 O
须 O
留 O
一 O
个 O
机 O
电 O
底 O
子 O
， O
以 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
之 O
续 O
” O
的 O
指 O
示 O
精 O
神 O
， O
又 O
在 O
交 B-ORG
大 I-ORG
校 O
址 O
成 O
立 O
了 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
筹 I-ORG
备 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
。 O
同 O
年 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
电 I-ORG
讯 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
调 O
出 O
组 O
建 O
成 B-ORG
都 I-ORG
电 I-ORG
讯 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
（ O
现 O
电 B-ORG
子 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
） O
。 O
， O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
国 O
际 O
形 O
势 O
趋 O
于 O
缓 O
和 O
， O
根 O
据 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
和 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
西 B-LOC
安 I-LOC
两 O
地 O
的 O
建 O
设 O
需 O
要 O
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
决 O
定 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
大 O
部 O
分 O
专 O
业 O
及 O
师 O
生 O
迁 O
往 O
西 B-LOC
安 I-LOC
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
； O
小 O
部 O
分 O
留 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
并 O
与 O
原 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
及 O
筹 O
办 O
中 O
的 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
合 O
并 O
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
， O
两 O
部 O
分 O
为 O
一 O
个 O
学 O
校 O
， O
一 O
个 O
系 O
统 O
， O
统 O
一 O
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
， O
中 O
央 O
下 O
发 O
《 O
关 O
于 O
在 O
高 O
等 O
学 O
校 O
中 O
指 O
定 O
一 O
批 O
重 O
点 O
学 O
校 O
的 O
决 O
定 O
》 O
， O
将 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
共 O
同 O
列 O
为 O
全 O
国 O
1 O
6 O
所 O
重 O
点 O
学 O
校 O
之 O
列 O
。 O

这 O
是 O
官 O
方 O
第 O
一 O
次 O
明 O
确 O
地 O
把 O
交 O
通 O
大 O
学 O
西 O
安 O
部 O
分 O
和 O
上 O
海 O
部 O
分 O
称 O
为 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
交 O
通 O
大 O
学 O
上 O
海 O
部 O
分 O
、 O
西 O
安 O
部 O
分 O
分 O
别 O
独 O
立 O
为 O
两 O
所 O
学 O
校 O
。 O

同 O
年 O
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
交 O
通 O
大 O
学 O
上 O
海 O
部 O
分 O
正 O
式 O
定 O
名 O
为 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 O
央 O
决 O
定 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
划 O
归 O
国 B-ORG
防 I-ORG
科 I-ORG
委 I-ORG
直 O
接 O
领 O
导 O
， O
同 O
时 O
受 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
及 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
第 B-ORG
六 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
成 O
为 O
全 O
国 O
首 O
批 O
博 O
士 O
和 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
授 O
予 O
单 O
位 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
下 O
达 O
通 O
知 O
： O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
批 O
准 O
， O
将 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
所 O
属 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
移 O
交 O
给 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
， O
实 O
行 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
与 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
双 O
重 O
领 O
导 O
， O
以 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
为 O
主 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
邓 B-PER
小 I-PER
平 I-PER
同 O
志 O
亲 O
切 O
接 O
见 O
了 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
领 O
导 O
和 O
师 O
生 O
代 O
表 O
。 O

同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
的 O
第 O
一 O
批 O
国 O
家 O
重 O
点 O
发 O
展 O
的 O
高 O
等 O
院 O
校 O
。 O
同 O
年 O
试 O
办 O
研 B-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
开 O
始 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
建 O
设 O
。 O

1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
1 O
1 O
月 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
和 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
签 O
署 O
合 O
同 O
， O
共 O
办 O
中 B-ORG
欧 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
2 O
1 O
1 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
经 O
国 O
家 O
验 O
收 O
合 O
格 O
首 O
批 O
正 O
式 O
成 O
立 O
研 B-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
9 O
8 O
5 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O

9 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
举 O
行 O
庆 O
祝 O
上 B-ORG
海 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
并 O
入 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
大 O
会 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
首 O
批 O
获 O
准 O
试 O
办 O
国 B-ORG
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
经 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
批 O
准 O
， O
成 O
立 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
首 O
个 O
海 O
外 O
研 O
究 O
生 O
院 O
— O
— O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
新 I-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
（ O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
注 O
册 O
成 O
立 O
） O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
合 O
并 O
组 O
建 O
新 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
成 O
立 O
了 O
由 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
重 O
点 O
共 O
建 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
首 O
批 O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
1 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
， O
成 O
为 O
研 O
究 O
生 O
培 O
养 O
机 O
制 O
改 O
革 O
首 O
批 O
试 O
点 O
高 O
校 O
之 O
一 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
依 O
托 O
学 O
校 O
成 O
立 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
级 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
； O
同 O
月 O
， O
被 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
评 O
为 O
“ O
全 O
国 O
毕 O
业 O
生 O
就 O
业 O
典 O
型 O
经 O
验 O
高 O
校 O
” O
。 O

1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
主 O
办 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
学 O
术 O
联 O
盟 O
第 O
4 O
届 O
总 O
会 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
首 O
批 O
卓 O
越 O
法 O
律 O
人 O
才 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
。 O

1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
卫 B-ORG
生 I-ORG
部 I-ORG
第 O
一 O
批 O
“ O
卓 O
越 O
医 O
生 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
“ O
高 O
校 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
2 O
0 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
在 O
纪 O
念 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
建 O
校 O
1 O
2 O
0 O
周 O
年 O
之 O
际 O
， O
1 O
9 O
4 O
7 O
届 O
校 O
友 O
江 B-PER
泽 I-PER
民 I-PER
同 O
志 O
专 O
程 O
为 O
母 O
校 O
发 O
来 O
贺 O
信 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
双 O
一 O
流 O
” O
建 O
设 O
高 O
校 O
； O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
儿 B-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
历 O
史 O
最 O
悠 O
久 O
的 O
医 O
学 O
院 O
儿 O
科 O
系 O
正 O
式 O
升 O
格 O
为 O
国 O
内 O
规 O
模 O
最 O
大 O
的 O
儿 O
科 O
学 O
院 O
。 O

1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
获 O
评 O
第 O
一 O
届 O
全 O
国 O
文 O
明 O
校 O
园 O
。 O

4 B-DATE
月 I-DATE
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
学 I-ORG
位 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
批 O
准 O
， O
学 O
校 O
成 O
为 O
首 O
批 O
学 O
位 O
授 O
权 O
自 O
主 O
审 O
核 O
单 O
位 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
成 O
为 O
医 B-ORG
学 I-ORG
“ I-ORG
双 I-ORG
一 I-ORG
流 I-ORG
” I-ORG
建 I-ORG
设 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
成 O
员 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
与 O
中 B-ORG
国 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
博 I-ORG
物 I-ORG
馆 I-ORG
签 O
订 O
战 O
略 O
合 O
作 O
协 O
议 O
； O
同 O
月 O
， O
被 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
认 O
定 O
为 O
首 B-ORG
批 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
成 I-ORG
果 I-ORG
转 I-ORG
化 I-ORG
和 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
转 I-ORG
移 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
。 O

5 B-DATE
月 I-DATE
， O
发 O
起 O
成 O
立 O
长 B-ORG
三 I-ORG
角 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
型 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O

9 B-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
一 O
流 O
网 O
络 O
安 O
全 O
学 O
院 O
建 O
设 O
示 O
范 O
项 O
目 O
高 O
校 O
； O
发 O
起 O
成 O
立 O
长 O
三 B-ORG
角 I-ORG
高 I-ORG
校 I-ORG
智 I-ORG
库 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
重 I-ORG
庆 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
在 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
两 I-LOC
江 I-LOC
新 I-LOC
区 I-LOC
正 O
式 O
揭 O
牌 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
内 I-ORG
蒙 I-ORG
古 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
在 O
呼 B-LOC
和 I-LOC
浩 I-LOC
特 I-LOC
市 I-LOC
正 O
式 O
揭 O
牌 O
。 O

8 B-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
与 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
签 O
署 O
全 O
面 O
战 O
略 O
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O

9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
战 O
略 O
合 O
作 O
签 O
约 O
仪 O
式 O
举 O
行 O
。 O
， O

9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
政 I-ORG
治 I-ORG
经 I-ORG
济 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O

1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
被 O
国 B-ORG
家 I-ORG
知 I-ORG
识 I-ORG
产 I-ORG
权 I-ORG
局 I-ORG
、 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
确 O
定 O
为 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
国 O
家 O
知 O
识 O
产 O
权 O
示 O
范 O
高 O
校 O
。 O

1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
入 O
选 O
“ O
赋 O
予 O
科 O
研 O
人 O
员 O
职 O
务 O
科 O
技 O
成 O
果 O
所 O
有 O
权 O
或 O
长 O
期 O
使 O
用 O
权 O
试 O
点 O
单 O
位 O
” O
； O
同 O
月 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O

1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
电 I-ORG
投 I-ORG
智 I-ORG
慧 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
加 O
入 O
长 B-ORG
三 I-ORG
角 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
遗 I-ORG
产 I-ORG
保 I-ORG
护 I-ORG
与 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O

4 B-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
成 O
立 O
。 O

4 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
日 I-DATE
， O
发 O
起 O
组 O
建 O
“ O
长 B-ORG
三 I-ORG
角 I-ORG
可 I-ORG
持 I-ORG
续 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
。 O

5 B-DATE
月 I-DATE
， O
“ O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
- I-ORG
建 I-ORG
水 I-ORG
紫 I-ORG
陶 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
” O
签 O
约 O
揭 O
牌 O
； O
同 O
月 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
- O
德 B-ORG
尔 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
“ O
先 O
进 O
材 O
料 O
联 O
合 O
研 O
发 O
中 O
心 O
” O
签 O
约 O
揭 O
牌 O
， O
； O
同 O
月 O
， O
获 O
批 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
首 O
批 O
未 O
来 O
技 O
术 O
学 O
院 O
。 O

6 B-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
在 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
隆 O
重 O
举 O
行 O
学 O
校 O
第 O
一 O
个 O
党 B-LOC
团 I-LOC
支 I-LOC
部 I-LOC
纪 I-LOC
念 I-LOC
碑 I-LOC
落 O
成 O
仪 O
式 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 O
， O
首 O
届 O
上 O
海 O
交 O
大 O
中 O
银 O
科 O
技 O
金 O
融 O
高 O
峰 O
论 O
坛 O
成 O
功 O
举 O
办 O
， O
新 O
成 O
立 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
银 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
本 O
届 O
峰 O
会 O
中 O
举 O
行 O
了 O
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
。 O

8 B-DATE
月 I-DATE
， O
加 O
入 O
全 B-ORG
球 I-ORG
中 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
习 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O

9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
绍 I-ORG
兴 I-ORG
新 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
与 I-ORG
分 I-ORG
子 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
在 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
绍 I-LOC
兴 I-LOC
举 O
行 O
。 O

1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
举 O
行 O
国 O
家 O
卓 O
越 O
工 O
程 O
师 O
学 O
院 O
成 O
立 O
大 O
会 O
。 O

在 O
一 O
百 O
二 O
十 O
余 O
年 O
的 O
办 O
学 O
历 O
史 O
中 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
创 O
造 O
了 O
中 B-LOC
国 I-LOC
近 O
现 O
代 O
发 O
展 O
史 O
上 O
的 O
诸 O
多 O
“ O
第 O
一 O
” O
： O
中 B-LOC
国 I-LOC
最 O
早 O
的 O
内 O
燃 O
机 O
、 O
最 O
早 O
的 O
电 O
机 O
、 O
最 O
早 O
的 O
中 O
文 O
打 O
字 O
机 O
等 O
； O
新 O
中 B-LOC
国 I-LOC
第 O
一 O
艘 O
万 O
吨 O
轮 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
核 O
潜 O
艇 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
气 O
垫 O
船 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
水 O
翼 O
艇 O
、 O
自 O
主 O
设 O
计 O
的 O
第 O
一 O
代 O
战 O
斗 O
机 O
、 O
第 O
一 O
枚 O
运 O
载 O
火 O
箭 O
、 O
第 O
一 O
颗 O
人 O
造 O
卫 O
星 O
、 O
第 O
一 O
例 O
心 O
脏 O
二 O
尖 O
瓣 O
分 O
离 O
术 O
、 O
第 O
一 O
例 O
成 O
功 O
移 O
植 O
同 O
种 O
原 O
位 O
肝 O
手 O
术 O
、 O
第 O
一 O
例 O
成 O
功 O
抢 O
救 O
大 O
面 O
积 O
烧 O
伤 O
病 O
人 O
手 O
术 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
研 O
究 O
指 O
出 O
， O
1 O
0 O
7 O
0 O
， O
n O
m O
的 O
激 O
光 O
照 O
射 O
可 O
以 O
改 O
善 O
阿 O
尔 O
茨 O
海 O
默 O
症 O
小 O
鼠 O
的 O
认 O
知 O
障 O
碍 O
并 O
减 O
少 O
β O
淀 O
粉 O
样 O
蛋 O
白 O
的 O
沉 O
积 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
S O
C O
I O
收 O
录 O
论 O
文 O
数 O
等 O
指 O
标 O
连 O
续 O
多 O
年 O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
内 O
高 O
校 O
前 O
列 O
。 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
度 O
S O
C O
I O
收 O
录 O
两 O
类 O
文 O
献 O
达 O
到 O
6 O
0 O
2 O
7 O
篇 O
， O
其 O
中 O
国 O
际 O
卓 O
越 O
论 O
文 O
2 O
4 O
9 O
7 O
篇 O
， O
均 O
位 O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
首 O
位 O
； O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
内 O
论 O
文 O
被 O
引 O
2 O
6 O
7 O
4 O
9 O
次 O
， O
位 O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
第 O
一 O
； O
国 O
内 O
卓 O
越 O
论 O
文 O
2 O
4 O
1 O
4 O
篇 O
， O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
第 O
三 O
； O
十 O
年 O
S O
C O
I O
收 O
录 O
论 O
文 O
累 O
积 O
被 O
引 O
3 O
9 O
9 O
1 O
3 O
篇 O
、 O
3 O
6 O
6 O
6 O
1 O
2 O
次 O
， O
位 O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
第 O
二 O
； O
国 O
际 O
会 O
议 O
论 O
文 O
7 O
0 O
5 O
篇 O
， O
位 O
居 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
第 O
二 O
。 O
1 O
篇 O
论 O
文 O
入 O
选 O
“ O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
中 B-LOC
国 I-LOC
百 O
篇 O
最 O
具 O
影 O
响 O
国 O
际 O
学 O
术 O
论 O
文 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
共 O
获 O
人 O
文 O
社 O
科 O
类 O
项 O
目 O
立 O
项 O
资 O
助 O
1 O
6 O
0 O
余 O
项 O
（ O
不 O
含 O
各 O
级 O
各 O
类 O
委 O
托 O
项 O
目 O
） O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
人 O
文 O
社 O
科 O
科 O
研 O
经 O
费 O
达 O
到 O
8 O
4 O
4 O
6 O
万 O
元 O
， O
其 O
中 O
， O
纵 O
向 O
经 O
费 O
3 O
9 O
5 O
7 O
万 O
元 O
， O
横 O
向 O
经 O
费 O
4 O
4 O
8 O
9 O
万 O
。 O
重 O
大 O
、 O
重 O
点 O
与 O
智 O
库 O
项 O
目 O
经 O
费 O
1 O
6 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
- O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
获 O
国 O
家 O
最 O
高 O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
1 O
项 O
， O
国 O
家 O
三 O
大 O
科 O
技 O
奖 O
二 O
等 O
奖 O
2 O
5 O
项 O
， O
省 O
部 O
级 O
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
3 O
0 O
0 O
项 O
， O
省 O
部 O
级 O
人 O
文 O
社 O
科 O
奖 O
1 O
3 O
0 O
项 O
， O
获 O
发 O
明 O
专 O
利 O
授 O
权 O
5 O
4 O
8 O
4 O
项 O
。 O

根 O
据 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
该 O
校 O
官 O
网 O
显 O
示 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
主 O
办 O
有 O
3 O
5 O
本 O
中 O
外 O
文 O
学 O
术 O
期 O
刊 O
， O
其 O
中 O
《 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
报 I-ORG
》 O
分 O
为 O
中 O
文 O
版 O
、 O
农 O
业 O
科 O
学 O
版 O
、 O
哲 O
学 O
社 O
会 O
科 O
学 O
版 O
三 O
种 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
图 I-ORG
书 I-ORG
馆 I-ORG
文 O
献 O
累 O
积 O
总 O
量 O
（ O
不 O
包 O
括 O
电 O
子 O
版 O
） O
3 O
3 O
8 O
万 O
册 O
， O
电 O
子 O
图 O
书 O
总 O
量 O
1 O
1 O
1 O
3 O
. O
2 O
万 O
册 O
， O
电 O
子 O
期 O
刊 O
总 O
量 O
5 O
. O
7 O
7 O
万 O
种 O
， O
1 O
8 O
2 O
. O
0 O
5 O
万 O
册 O
； O
生 O
均 O
拥 O
有 O
文 O
献 O
（ O
不 O
含 O
电 O
子 O
文 O
献 O
） O
5 O
9 O
. O
5 O
1 O
册 O
， O
生 O
均 O
拥 O
有 O
文 O
献 O
（ O
含 O
电 O
子 O
文 O
献 O
） O
2 O
2 O
5 O
册 O
。 O
本 O
科 O
生 O
均 O
图 O
书 O
流 O
通 O
量 O
为 O
1 O
3 O
册 O
次 O
（ O
总 O
量 O
为 O
2 O
1 O
. O
0 O
2 O
万 O
册 O
） O
。 O

截 O
至 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
共 O
有 O
3 O
4 O
个 O
学 O
院 O
/ O
直 O
属 O
系 O
， O
有 O
本 O
科 O
专 O
业 O
7 O
5 O
个 O
， O
涵 O
盖 O
经 O
济 O
学 O
、 O
法 O
学 O
、 O
文 O
学 O
、 O
理 O
学 O
、 O
工 O
学 O
、 O
农 O
学 O
、 O
医 O
学 O
、 O
管 O
理 O
学 O
和 O
艺 O
术 O
等 O
9 O
个 O
学 O
科 O
门 O
类 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
新 O
增 O
医 B-ORG
学 I-ORG
影 I-ORG
像 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
智 B-ORG
能 I-ORG
感 I-ORG
知 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
智 B-ORG
慧 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
听 B-ORG
力 I-ORG
与 I-ORG
言 I-ORG
语 I-ORG
康 I-ORG
复 I-ORG
学 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
大 B-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
与 I-ORG
应 I-ORG
用 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
可 B-ORG
持 I-ORG
续 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
、 O
智 B-ORG
慧 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
。 O

截 O
至 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
有 O
专 O
任 O
教 O
师 O
3 O
7 O
0 O
0 O
名 O
； O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
院 O
士 O
2 O
7 O
名 O
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
院 I-ORG
院 O
士 O
2 O
4 O
名 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
大 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
计 I-ORG
划 I-ORG
首 O
席 O
科 O
学 O
家 O
1 O
4 O
名 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
杰 I-ORG
出 I-ORG
青 I-ORG
年 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
获 O
得 O
者 O
1 O
8 O
8 O
名 O
， O
国 O
家 O
重 O
点 O
基 O
础 O
研 O
究 O
发 O
展 O
计 O
划 O
（ O
9 O
7 O
3 O
计 O
划 O
） O
首 O
席 O
科 O
学 O
家 O
3 O
5 O
名 O
， O
国 O
家 O
基 O
金 O
委 O
创 O
新 O
研 O
究 O
群 O
体 O
1 O
9 O
个 O
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
创 O
新 O
团 O
队 O
2 O
0 O
个 O
。 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
名 O
师 O
9 O
人 O
， O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
教 O
学 O
名 O
师 O
3 O
6 O
人 O
； O
有 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
团 O
队 O
1 O
6 O
个 O
， O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
教 O
学 O
团 O
队 O
1 O
5 O
个 O
. O

据 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
学 O
校 O
官 O
网 O
显 O
示 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
有 O
1 O
8 O
个 O
学 O
科 O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
双 O
一 O
流 O
” O
建 O
设 O
学 O
科 O
； O
1 O
8 O
个 O
学 O
科 O
入 O
选 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
高 O
峰 O
高 O
原 O
学 O
科 O
； O
一 O
级 O
学 O
科 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
授 O
权 O
点 O
5 O
8 O
个 O
， O
覆 O
盖 O
1 O
2 O
个 O
学 O
科 O
门 O
类 O
； O
博 O
士 O
专 O
业 O
学 O
位 O
授 O
权 O
点 O
9 O
个 O
； O
硕 O
士 O
专 O
业 O
学 O
位 O
授 O
权 O
点 O
3 O
2 O
个 O
； O
3 O
8 O
个 O
博 O
士 O
后 O
流 O
动 O
站 O
。 O

E O
S O
I O
发 O
布 O
的 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
排 O
名 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
已 O
有 O
1 O
9 O
个 O
前 O
百 O
分 O
之 O
一 O
学 O
科 O
、 O
7 O
个 O
前 O
千 O
分 O
之 O
一 O
学 O
科 O
、 O
1 O
个 O
前 O
万 O
分 O
之 O
一 O
学 O
科 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
学 B-ORG
位 I-ORG
与 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
公 O
布 O
了 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
全 O
国 O
第 O
四 O
轮 O
学 O
科 O
评 O
估 O
排 O
名 O
结 O
果 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
船 B-ORG
舶 I-ORG
与 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
、 O
机 B-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
、 O
临 B-ORG
床 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
、 O
生 B-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
、 O
工 B-ORG
商 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
5 O
个 O
学 O
科 O
排 O
名 O
A O
+ O
档 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
被 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
确 O
定 O
为 O
首 O
批 O
未 O
来 O
技 O
术 O
学 O
院 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
公 O
布 O
第 O
六 O
届 O
高 O
等 O
教 O
育 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
奖 O
获 O
奖 O
项 O
目 O
名 O
单 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
获 O
一 O
等 O
奖 O
2 O
项 O
（ O
作 O
为 O
参 O
与 O
完 O
成 O
单 O
位 O
和 O
独 O
立 O
完 O
成 O
单 O
位 O
分 O
别 O
获 O
1 O
项 O
） O
， O
二 O
等 O
奖 O
1 O
0 O
项 O
（ O
独 O
立 O
完 O
成 O
7 O
项 O
， O
参 O
与 O
完 O
成 O
3 O
项 O
） O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
公 O
布 O
了 O
第 O
七 O
届 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
奖 O
（ O
2 O
0 O
0 O
9 O
— O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
） O
获 O
奖 O
成 O
果 O
名 O
单 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
1 O
3 O
项 O
成 O
果 O
获 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
奖 O
。 O

这 O
1 O
2 O
项 O
中 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
作 O
为 O
独 O
立 O
完 O
成 O
单 O
位 O
获 O
奖 O
成 O
果 O
6 O
项 O
， O
一 O
等 O
奖 O
2 O
项 O
、 O
二 O
等 O
奖 O
4 O
项 O
； O
作 O
为 O
参 O
与 O
完 O
成 O
单 O
位 O
获 O
奖 O
成 O
果 O
6 O
项 O
， O
特 O
等 O
奖 O
1 O
项 O
、 O
二 O
等 O
奖 O
5 O
项 O
。 O

此 O
外 O
， O
以 O
交 B-ORG
大 I-ORG
附 I-ORG
中 I-ORG
为 O
独 O
立 O
完 O
成 O
单 O
位 O
获 O
基 O
础 O
教 O
育 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
二 O
等 O
奖 O
1 O
项 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
被 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
认 O
定 O
为 O
第 O
二 O
批 O
人 O
工 O
智 O
能 O
助 O
推 O
教 O
师 O
队 O
伍 O
建 O
设 O
试 O
点 O
单 O
位 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
瑞 O
路 O
中 B-LOC
国 I-LOC
大 O
学 O
百 O
强 O
榜 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
位 O
列 O
第 O
3 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
软 O
科 O
中 B-LOC
国 I-LOC
大 O
学 O
排 O
名 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
位 O
列 O
第 O
4 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
软 O
科 O
中 B-LOC
国 I-LOC
两 O
岸 O
四 O
地 O
大 O
学 O
排 O
名 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
位 O
列 O
第 O
6 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
（ O
E O
F O
M O
D O
） O
共 O
同 O
创 O
建 O
中 B-ORG
欧 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
双 O
方 O
签 O
署 O
《 O
中 O
欧 O
国 O
际 O
工 O
商 O
学 O
院 O
办 O
学 O
合 O
同 O
》 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
建 O
成 O
交 B-ORG
大 I-ORG
密 I-ORG
西 I-ORG
根 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
- O
巴 B-ORG
黎 I-ORG
高 I-ORG
科 I-ORG
卓 B-ORG
越 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
师 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
美 B-ORG
国 I-ORG
南 I-ORG
加 I-ORG
州 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
合 O
作 O
成 O
立 O
了 O
文 B-ORG
化 I-ORG
创 I-ORG
意 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
有 O
， O
5 O
， O
个 O
校 O
区 O
， O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 O
是 O
主 O
校 O
区 O
， O
另 O
外 O
还 O
有 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
、 O
七 B-LOC
宝 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
、 O
卢 B-LOC
湾 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
、 O
长 B-LOC
宁 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
名 O
字 O
体 O
为 O
毛 O
体 O
， O
校 O
名 O
中 O
核 O
心 O
词 O
为 O
“ O
交 O
通 O
” O
二 O
字 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
传 O
播 O
学 O
论 O
坛 O
暨 O
第 O
三 O
届 O
全 O
球 O
传 O
播 O
论 O
坛 O
在 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
召 O
开 O
， O
使 O
交 B-ORG
大 I-ORG
校 O
园 O
群 O
贤 O
毕 O
至 O
， O
蓬 O
筚 O
生 O
辉 O
。 O

张 B-PER
杰 I-PER
校 O
长 O
在 O
“ O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
中 O
国 O
传 O
播 O
学 O
论 O
坛 O
暨 O
第 O
三 O
届 O
全 O
球 O
传 O
播 O
论 O
坛 O
” O
上 O
致 O
辞 O
《 O
天 O
地 O
交 O
而 O
万 O
物 O
通 O
， O
上 O
下 O
交 O
而 O
其 O
志 O
同 O
》 O
， O
引 O
用 O
《 O
易 O
· O
泰 O
》 O
解 O
释 O
“ O
交 O
通 O
” O
。 O
， O

《 O
易 O
· O
泰 O
》 O
曰 O
： O
“ O
天 O
地 O
交 O
而 O
万 O
物 O
通 O
也 O
， O
上 O
下 O
交 O
而 O
其 O
志 O
同 O
也 O
。 O
” O
张 B-PER
杰 I-PER
校 O
长 O
说 O
， O
天 O
地 O
之 O
交 O
是 O
最 O
大 O
的 O
“ O
交 O
” O
， O
是 O
万 O
物 O
大 O
“ O
通 O
“ O
之 O
时 O
。 O
将 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 O
的 O
“ O
交 O
通 O
” O
赋 O
予 O
新 O
的 O
人 O
文 O
精 O
神 O
和 O
办 O
学 O
理 O
念 O
， O
之 O
后 O
“ O
交 O
通 O
” O
二 O
字 O
之 O
意 O
， O
变 O
为 O
由 O
《 O
易 O
经 O
》 O
“ O
泰 O
” O
卦 O
阐 O
发 O
的 O
“ O
上 O
下 O
交 O
而 O
其 O
志 O
同 O
” O
， O
， O
并 O
非 O
今 O
道 O
路 O
交 O
通 O
之 O
“ O
交 O
通 O
” O
， O
具 O
有 O
重 O
要 O
的 O
现 O
代 O
性 O
价 O
值 O
和 O
重 O
大 O
的 O
现 O
实 O
意 O
义 O
. O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
被 O
授 O
予 O
“ O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
工 O
人 O
先 O
锋 O
号 O
” O
称 O
号 O
。 O
， O
[ O
1 O
2 O
5 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
8 I-DATE
月 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
— O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
度 O
中 B-LOC
国 I-LOC
大 O
学 O
官 O
微 O
百 O
强 O
发 O
布 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
位 O
列 O
第 O
6 O
。 O
， O
[ O
1 O
3 O
8 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
8 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
高 O
等 O
教 O
育 O
评 O
价 O
机 O
构 O
软 B-ORG
科 I-ORG
发 O
布 O
“ O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
软 B-ORG
科 I-ORG
世 O
界 O
大 O
学 O
学 O
术 O
排 O
名 O
” O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
跻 O
身 O
前 O
百 O
强 O
。 O
， O
[ O
1 O
3 O
9 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
世 O
界 O
大 O
学 O
排 O
名 O
5 O
2 O
位 O
。 O
， O
[ O
1 O
5 O
0 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
2 O
0 O
2 O
3 O
Q O
S O
亚 B-LOC
洲 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
大 O
学 O
排 O
名 O
第 O
1 O
0 O
名 O
。 O
， O
[ O
1 O
5 O
2 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
获 O
批 O
成 O
为 O
国 B-ORG
家 I-ORG
卓 I-ORG
越 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
师 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O
， O
[ O
1 O
5 O
3 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
， O
高 O
等 O
教 O
育 O
专 O
业 O
评 O
价 O
机 O
构 O
软 B-ORG
科 I-ORG
发 O
布 O
" O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
软 B-ORG
科 I-ORG
中 B-LOC
国 I-LOC
大 O
学 O
排 O
名 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
排 O
名 O
第 O
四 O
。 O
， O
[ O
1 O
6 O
2 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
， O
被 O
设 O
立 O
为 O
“ O
文 O
化 O
和 O
旅 O
游 O
研 O
究 O
基 O
地 O
（ O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
— O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
） O
” O
。 O
， O
[ O
1 O
7 O
0 O
] O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
Q O
S O
世 O
界 O
大 O
学 O
排 O
名 O
第 O
5 O
1 O
位 O
。 O
， O
[ O
1 O
7 O
1 O
] O

作 O
为 O
交 B-ORG
大 I-ORG
师 O
生 O
日 O
常 O
交 O
流 O
的 O
网 O
络 O
平 O
台 O
， O
水 B-ORG
源 I-ORG
社 I-ORG
区 I-ORG
致 O
力 O
于 O
打 O
造 O
交 B-ORG
大 I-ORG
人 O
的 O
网 O
上 O
心 O
灵 O
家 O
园 O
。 O

作 O
为 O
学 O
校 O
支 O
持 O
的 O
网 O
络 O
综 O
合 O
社 O
区 O
， O
水 B-ORG
源 I-ORG
社 I-ORG
区 I-ORG
有 O
着 O
学 O
校 O
方 O
方 O
面 O
面 O
的 O
管 O
理 O
服 O
务 O
老 O
师 O
来 O
参 O
与 O
Q O
& O
A O
。 O

通 O
过 O
社 O
区 O
“ O
青 O
年 O
之 O
声 O
” O
板 O
块 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
学 O
子 O
的 O
声 O
音 O
能 O
够 O
反 O
映 O
给 O
相 O
关 O
部 O
门 O
并 O
得 O
到 O
关 O
注 O
和 O
处 O
理 O
。 O

社 O
区 O
定 O
期 O
举 O
办 O
丰 O
富 O
多 O
样 O
的 O
水 O
源 O
活 O
动 O
， O
创 O
造 O
了 O
温 O
暖 O
友 O
爱 O
包 O
容 O
的 O
社 O
区 O
文 O
化 O
， O
实 O
现 O
了 O
在 O
校 O
生 O
、 O
老 O
校 O
友 O
、 O
教 O
师 O
及 O
各 O
种 O
组 O
织 O
之 O
间 O
的 O
互 O
动 O
交 O
流 O
， O
成 O
为 O
“ O
交 B-ORG
大 I-ORG
人 O
的 O
精 O
神 O
家 O
园 O
” O
。 O

在 O
延 O
续 O
上 O
一 O
代 O
交 B-ORG
大 I-ORG
B I-ORG
B I-ORG
S I-ORG
饮 I-ORG
水 I-ORG
思 I-ORG
源 I-ORG
站 I-ORG
建 O
设 O
者 O
精 O
神 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
水 B-ORG
源 I-ORG
社 I-ORG
区 I-ORG
革 O
新 O
沟 O
通 O
方 O
式 O
， O
适 O
应 O
了 O
当 O
前 O
校 O
园 O
网 O
络 O
媒 O
体 O
迭 O
代 O
的 O
需 O
要 O
。 O

6 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
全 O
英 O
校 O
友 O
会 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
会 O
暨 O
理 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
换 O
届 O
大 O
会 O
在 O
英 B-LOC
国 I-LOC
伦 I-LOC
敦 I-LOC
举 O
行 O
。 O

作 O
为 O
秘 O
书 O
长 O
， O
姜 B-PER
政 I-PER
见 O
证 O
了 O
全 B-ORG
英 I-ORG
校 I-ORG
友 I-ORG
会 I-ORG
从 O
最 O
初 O
建 O
立 O
到 O
不 O
断 O
壮 O
大 O
的 O
全 O
过 O
程 O
。 O

他 O
回 O
顾 O
了 O
校 B-ORG
友 I-ORG
会 I-ORG
成 O
立 O
十 O
二 O
年 O
来 O
的 O
发 O
展 O
历 O
程 O
及 O
其 O
在 O
促 O
进 O
校 O
友 O
联 O
络 O
合 O
作 O
、 O
互 O
助 O
发 O
展 O
平 O
台 O
等 O
方 O
面 O
发 O
挥 O
的 O
重 O
要 O
作 O
用 O
， O
并 O
希 O
望 O
校 B-ORG
友 I-ORG
会 I-ORG
在 O
新 O
任 O
理 O
事 O
会 O
带 O
领 O
下 O
不 O
断 O
发 O
展 O
壮 O
大 O
。 O

陈 B-PER
云 I-PER
飞 I-PER
担 O
任 O
会 O
长 O
， O
刘 B-PER
晓 I-PER
梅 I-PER
担 O
任 O
执 O
行 O
副 O
会 O
长 O
， O
张 B-PER
玉 I-PER
锋 I-PER
、 O
陈 B-PER
玉 I-PER
旺 I-PER
、 O
张 B-PER
滨 I-PER
担 O
任 O
副 O
会 O
长 O
， O
李 B-PER
振 I-PER
海 I-PER
担 O
任 O
秘 O
书 O
长 O
， O
江 B-PER
雨 I-PER
担 O
任 O
执 O
行 O
秘 O
书 O
长 O
， O
郝 B-PER
鲁 I-PER
宁 I-PER
、 O
刘 B-PER
厚 I-PER
志 I-PER
担 O
任 O
副 O
秘 O
书 O
长 O
， O
姜 B-PER
政 I-PER
、 O
申 B-PER
伟 I-PER
健 I-PER
、 O
周 B-PER
锐 I-PER
刚 I-PER
担 O
任 O
名 O
誉 O
理 O
事 O
， O
蔡 B-PER
瑟 I-PER
、 O
杜 B-PER
欣 I-PER
立 I-PER
、 O
夏 B-PER
文 I-PER
锋 I-PER
、 O
吴 B-PER
端 I-PER
、 O
杨 B-PER
涛 I-PER
、 O
陈 B-PER
晓 I-PER
曦 I-PER
、 O
傅 B-PER
之 I-PER
东 I-PER
、 O
林 B-PER
杰 I-PER
、 O
鲁 B-PER
淏 I-PER
天 I-PER
、 O
陆 B-PER
昱 I-PER
辰 I-PER
、 O
马 B-PER
骏 I-PER
担 O
任 O
理 O
事 O
。 O

张 B-PER
安 I-PER
胜 I-PER
为 O
新 O
任 O
理 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
成 O
员 O
颁 O
发 O
聘 O
书 O
。 O

张 B-PER
宇 I-PER
翀 I-PER
和 O
张 B-PER
宇 I-PER
瑒 I-PER
曾 O
就 O
读 O
于 O
虹 B-ORG
口 I-ORG
四 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
和 O
新 B-ORG
华 I-ORG
初 I-ORG
级 I-ORG
中 I-ORG
学 I-ORG
， O
高 O
中 O
就 O
读 O
于 O
复 B-ORG
旦 I-ORG
附 I-ORG
中 I-ORG
， O
兄 O
弟 O
俩 O
性 O
格 O
开 O
朗 O
， O
“ O
能 O
文 O
能 O
武 O
” O
。 O

复 B-ORG
旦 I-ORG
附 I-ORG
中 I-ORG
三 O
年 O
， O
他 O
们 O
多 O
次 O
在 O
全 O
国 O
高 O
中 O
数 O
学 O
、 O
物 O
理 O
联 O
赛 O
中 O
取 O
得 O
佳 O
绩 O
。 O

他 O
们 O
热 O
爱 O
运 O
动 O
， O
与 O
足 O
球 O
队 O
小 O
伙 O
伴 O
一 O
起 O
取 O
得 O
了 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
第 O
八 O
名 O
、 O
杨 B-LOC
浦 I-LOC
区 I-LOC
第 O
一 O
名 O
的 O
成 O
绩 O
。 O

今 O
年 O
高 O
考 O
， O
哥 O
哥 O
考 O
了 O
5 O
9 O
4 O
分 O
， O
弟 O
弟 O
考 O
了 O
6 O
0 O
0 O
分 O
， O
最 O
终 O
都 O
通 O
过 O
综 O
评 O
被 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
录 O
取 O
， O
分 O
别 O
进 O
入 O
工 B-ORG
科 I-ORG
试 I-ORG
验 I-ORG
班 I-ORG
（ O
机 O
电 O
类 O
） O
和 O
理 B-ORG
科 I-ORG
试 I-ORG
验 I-ORG
班 I-ORG
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
中 B-ORG
国 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
会 I-ORG
肿 O
瘤 O
多 O
模 O
态 O
微 O
创 O
诊 O
疗 O
技 O
术 O
创 O
新 O
转 O
化 O
联 O
合 O
体 O
年 O
会 O
召 O
开 O
。 O

该 O
系 O
统 O
由 O
上 B-ORG
海 I-ORG
美 I-ORG
杰 I-ORG
医 I-ORG
疗 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
产 O
业 O
转 O
化 O
， O
通 O
过 O
国 O
家 O
创 O
新 O
医 O
疗 O
器 O
械 O
特 O
殊 O
审 O
查 O
程 O
序 O
在 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
获 O
得 O
了 O
药 B-ORG
监 I-ORG
局 I-ORG
上 O
市 O
许 O
可 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
日 I-DATE
下 O
午 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
图 O
灵 O
奖 O
得 O
主 O
、 O
康 B-ORG
奈 I-ORG
尔 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
教 O
授 O
J O
o O
h O
n O
， O
H O
o O
p O
c O
r O
o O
f O
t O
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
图 O
灵 O
奖 O
得 O
主 O
、 O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
交 I-ORG
叉 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
姚 B-PER
期 I-PER
智 I-PER
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
图 O
灵 O
奖 O
得 O
主 O
、 O
以 B-ORG
色 I-ORG
列 I-ORG
魏 I-ORG
兹 I-ORG
曼 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
教 O
授 O
A O
d O
i O
， O
S O
h O
a O
m O
i O
r O
聚 O
首 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
交 I-LOC
通 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
闵 I-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
， O
与 O
2 O
0 O
0 O
多 O
名 O
大 O
学 O
生 O
面 O
对 O
面 O
交 O
流 O
。 O

首 O
次 O
开 O
办 O
的 O
暑 O
期 O
学 O
校 O
汇 O
聚 O
了 O
来 O
自 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
A I-ORG
C I-ORG
M I-ORG
班 I-ORG
、 O
J B-ORG
o I-ORG
h I-ORG
n I-ORG
班 I-ORG
、 O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
姚 I-ORG
班 I-ORG
、 O
北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
图 I-ORG
灵 I-ORG
班 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
纽 I-ORG
约 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
巴 B-ORG
黎 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
麻 B-ORG
省 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
等 O
1 O
2 O
所 O
世 O
界 O
一 O
流 O
高 O
校 O
的 O
8 O
5 O
名 O
计 O
算 O
机 O
方 O
向 O
优 O
秀 O
学 O
生 O
。 O

为 O
增 O
进 O
大 O
家 O
的 O
沟 O
通 O
互 O
动 O
， O
主 O
办 O
方 O
还 O
安 O
排 O
了 O
微 B-ORG
软 I-ORG
亚 I-ORG
洲 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
、 O
世 B-ORG
界 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
大 I-ORG
会 I-ORG
科 O
学 O
前 O
沿 O
全 O
体 O
会 O
议 O
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
A I-ORG
I I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
、 O
米 B-ORG
哈 I-ORG
游 I-ORG
、 O
广 B-LOC
富 I-LOC
林 I-LOC
文 I-LOC
化 I-LOC
遗 I-LOC
址 I-LOC
、 O
浦 B-LOC
江 I-LOC
夜 O
游 O
等 O
参 O
访 O
活 O
动 O
。 O

中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
北 I-ORG
京 I-ORG
纳 I-ORG
米 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
与 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
所 O
长 O
王 B-PER
中 I-PER
林 I-PER
院 O
士 O
摘 O
得 O
今 O
年 O
的 O
“ O
非 O
常 O
规 O
能 O
源 O
” O
奖 O
项 O
， O
“ O
传 O
统 O
能 O
源 O
” O
奖 O
项 O
空 O
缺 O
。 O

全 O
球 O
能 O
源 O
奖 O
是 O
一 O
项 O
著 O
名 O
的 O
能 O
源 O
领 O
域 O
的 O
国 O
际 O
科 O
技 O
大 O
奖 O
， O
由 O
全 B-ORG
球 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
设 O
立 O
， O
自 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
每 O
年 O
颁 O
发 O
一 O
次 O
， O
是 O
对 O
能 O
源 O
领 O
域 O
科 O
技 O
研 O
发 O
杰 O
出 O
成 O
就 O
的 O
奖 O
励 O
， O
旨 O
在 O
表 O
彰 O
在 O
解 O
决 O
世 O
界 O
能 O
源 O
行 O
业 O
发 O
展 O
的 O
全 O
球 O
问 O
题 O
、 O
模 O
式 O
和 O
前 O
景 O
等 O
方 O
面 O
取 O
得 O
非 O
凡 O
科 O
学 O
成 O
就 O
的 O
科 O
学 O
家 O
， O
以 O
推 O
动 O
提 O
升 O
能 O
源 O
领 O
域 O
的 O
新 O
的 O
技 O
术 O
和 O
发 O
现 O
高 O
效 O
的 O
新 O
能 O
源 O
， O
并 O
确 O
保 O
其 O
安 O
全 O
性 O
和 O
环 O
保 O
性 O
， O
以 O
促 O
进 O
人 O
类 O
文 O
明 O
的 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
2 I-ORG
1 I-ORG
世 I-ORG
纪 I-ORG
马 I-ORG
克 I-ORG
思 I-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
近 O
日 O
正 O
式 O
揭 O
牌 O
， O
“ O
创 O
新 O
发 O
展 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
马 B-PER
克 I-PER
思 I-PER
主 O
义 O
” O
研 O
讨 O
会 O
同 O
步 O
在 O
沪 O
召 O
开 O
。 O

中 B-ORG
共 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
宣 I-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
副 O
部 O
长 O
、 O
市 B-ORG
文 I-ORG
明 I-ORG
办 I-ORG
主 O
任 O
潘 B-PER
敏 I-PER
在 O
致 O
辞 O
中 O
指 O
出 O
， O
研 B-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
要 O
用 O
好 O
上 B-LOC
海 I-LOC
实 O
践 O
优 O
势 O
、 O
交 B-ORG
大 I-ORG
学 O
科 O
优 O
势 O
、 O
对 O
外 O
窗 O
口 O
优 O
势 O
和 O
平 O
台 O
集 O
聚 O
优 O
势 O
， O
持 O
续 O
推 O
进 O
科 O
学 O
化 O
运 O
作 O
和 O
高 O
质 O
量 O
产 O
出 O
， O
为 O
创 O
新 O
和 O
发 O
展 O
当 O
代 O
中 B-LOC
国 I-LOC
马 B-PER
克 I-PER
思 I-PER
主 O
义 O
、 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
马 B-PER
克 I-PER
思 I-PER
主 O
义 O
不 O
断 O
作 O
出 O
新 O
的 O
贡 O
献 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
为 O
庆 O
祝 O
中 B-ORG
国 I-ORG
共 I-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
成 O
立 O
1 O
0 O
2 O
周 O
年 O
， O
进 O
一 O
步 O
弘 O
扬 O
科 O
学 O
家 O
精 O
神 O
， O
全 O
国 O
“ O
钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
” O
科 O
学 O
家 O
精 O
神 O
教 O
育 O
基 O
地 O
工 O
作 O
联 O
盟 O
建 O
设 O
研 O
讨 O
会 O
暨 O
《 O
党 O
的 O
事 O
业 O
就 O
是 O
我 O
的 O
奋 O
斗 O
方 O
向 O
— O
— O
科 O
学 O
家 O
入 O
党 O
故 O
事 O
选 O
粹 O
》 O
专 O
题 O
展 O
览 O
开 O
幕 O
活 O
动 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
交 I-LOC
通 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
钱 I-LOC
学 I-LOC
森 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
举 O
行 O
。 O

此 O
次 O
展 O
览 O
中 O
展 O
出 O
的 O
1 O
5 O
位 O
科 O
学 O
家 O
中 O
有 O
9 O
位 O
来 O
自 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
无 O
论 O
是 O
“ O
我 O
的 O
事 O
业 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
、 O
我 O
的 O
成 O
就 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
、 O
我 O
的 O
归 O
宿 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
” O
的 O
钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
， O
还 O
是 O
“ O
此 O
生 O
属 O
于 O
祖 O
国 O
， O
此 O
生 O
属 O
于 O
核 O
潜 O
艇 O
” O
的 O
黄 B-PER
旭 I-PER
华 I-PER
， O
他 O
们 O
都 O
是 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
助 O
力 O
国 O
家 O
科 O
技 O
事 O
业 O
发 O
展 O
， O
勇 O
担 O
时 O
代 O
使 O
命 O
的 O
杰 O
出 O
代 O
表 O
， O
展 O
现 O
一 O
代 O
代 O
交 B-ORG
大 I-ORG
人 O
接 O
续 O
奋 O
斗 O
、 O
坚 O
守 O
初 O
心 O
使 O
命 O
、 O
保 O
持 O
人 O
生 O
底 O
色 O
。 O

今 O
夏 O
毕 O
业 O
季 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
华 B-ORG
东 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
艺 I-ORG
术 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
与 I-ORG
传 I-ORG
媒 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
2 O
0 O
2 O
3 O
届 O
本 O
科 O
生 O
毕 O
业 O
设 O
计 O
（ O
论 O
文 O
） O
作 O
品 O
展 O
如 O
约 O
而 O
至 O
。 O

华 B-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
艺 I-ORG
术 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
则 O
是 O
以 O
“ O
华 O
岳 O
” O
为 O
主 O
题 O
， O
展 O
示 O
来 O
自 O
工 B-ORG
业 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
、 O
产 B-ORG
品 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
、 O
风 B-ORG
景 I-ORG
园 I-ORG
林 I-ORG
、 O
视 B-ORG
觉 I-ORG
传 I-ORG
达 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
、 O
环 B-ORG
境 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
、 O
数 B-ORG
字 I-ORG
媒 I-ORG
体 I-ORG
艺 I-ORG
术 I-ORG
六 O
个 O
专 O
业 O
， O
2 O
1 O
2 O
名 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
生 O
的 O
作 O
品 O
。 O

经 O
过 O
数 O
月 O
的 O
努 O
力 O
， O
彭 B-PER
赞 I-PER
完 O
成 O
了 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
武 I-LOC
汉 I-LOC
青 I-LOC
山 I-LOC
钢 I-LOC
城 I-LOC
滨 I-LOC
江 I-LOC
公 I-LOC
园 I-LOC
毕 O
业 O
设 O
计 O
作 O
品 O
， O
并 O
尝 O
试 O
将 O
微 O
气 O
候 O
热 O
舒 O
适 O
性 O
模 O
拟 O
引 O
入 O
设 O
计 O
研 O
究 O
中 O
， O
试 O
图 O
将 O
设 O
计 O
与 O
模 O
拟 O
研 O
究 O
相 O
结 O
合 O
。 O

邹 B-PER
韬 I-PER
奋 I-PER
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
有 O
着 O
不 O
解 O
的 O
历 O
史 O
渊 O
源 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
， O
邹 B-PER
韬 I-PER
奋 I-PER
在 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
（ O
当 O
时 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
门 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
） O
就 O
读 O
附 B-ORG
属 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
、 O
附 B-ORG
属 I-ORG
中 I-ORG
学 I-ORG
和 O
大 B-ORG
学 I-ORG
部 I-ORG
电 I-ORG
机 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
， O
长 O
达 O
七 O
年 O
时 O
间 O
。 O

首 O
期 O
“ O
邹 B-PER
韬 I-PER
奋 I-PER
卓 O
越 O
传 O
媒 O
人 O
才 O
计 O
划 O
” O
共 O
有 O
3 O
5 O
名 O
学 O
员 O
入 O
选 O
。 O

其 O
中 O
， O
2 O
3 O
名 O
学 O
员 O
将 O
在 O
今 O
年 O
暑 O
期 O
分 O
别 O
前 O
往 O
人 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
社 I-ORG
、 O
新 B-ORG
华 I-ORG
通 I-ORG
讯 I-ORG
社 I-ORG
、 O
中 B-ORG
央 I-ORG
广 I-ORG
播 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
总 I-ORG
台 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
报 I-ORG
业 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
广 I-ORG
播 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
台 I-ORG
等 O
实 O
习 O
， O
1 O
2 O
名 O
学 O
员 O
将 O
分 O
赴 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
区 I-LOC
、 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
区 I-LOC
、 O
金 B-LOC
山 I-LOC
区 I-LOC
等 O
区 O
融 O
媒 O
体 O
中 O
心 O
参 O
与 O
“ O
四 O
力 O
” O
专 O
项 O
实 O
践 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
上 O
午 O
， O
诺 B-ORG
丁 I-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
副 O
校 O
长 O
， O
诺 B-ORG
丁 I-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
国 O
际 O
关 O
系 O
主 O
管 O
访 O
问 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
双 O
方 O
进 O
行 O
合 O
作 O
交 O
流 O
。 O
农 B-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
薛 B-PER
红 I-PER
卫 I-PER
、 O
院 O
长 O
助 O
理 O
高 B-PER
泓 I-PER
博 I-PER
、 O
长 O
聘 O
教 O
轨 O
副 O
教 O
授 O
侯 B-PER
英 I-PER
楠 I-PER
、 O
武 B-PER
国 I-PER
章 I-PER
、 O
刘 B-PER
振 I-PER
华 I-PER
、 O
涂 B-PER
晓 I-PER
雨 I-PER
等 O
教 O
师 O
代 O
表 O
参 O
加 O
此 O
次 O
交 O
流 O
。 O
会 O
议 O
由 O
薛 B-PER
红 I-PER
卫 I-PER
主 O
持 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
与 O
英 B-ORG
国 I-ORG
诺 I-ORG
丁 I-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
已 O
有 O
二 O
十 O
多 O
年 O
的 O
合 O
作 O
基 O
础 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
日 I-DATE
上 O
午 O
， O
康 B-ORG
师 I-ORG
傅 I-ORG
控 I-ORG
股 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
- O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
教 O
学 O
实 O
习 O
基 O
地 O
签 O
约 O
授 O
牌 O
仪 O
式 O
在 O
康 B-LOC
师 I-LOC
傅 I-LOC
上 I-LOC
海 I-LOC
总 I-LOC
部 I-LOC
顺 O
利 O
举 O
行 O
， O
康 B-ORG
师 I-ORG
傅 I-ORG
控 O
股 O
人 O
资 O
长 O
吴 B-PER
之 I-PER
炜 I-PER
、 O
校 O
企 O
关 O
系 O
负 O
责 O
人 O
周 O
旭 O
及 O
各 O
事 O
业 O
部 O
主 O
管 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
党 I-ORG
委 I-ORG
副 O
书 O
记 O
李 B-PER
文 I-PER
纯 I-PER
、 O
副 O
院 O
长 O
李 B-PER
新 I-PER
红 I-PER
、 O
食 B-ORG
品 I-ORG
系 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
书 O
记 O
王 B-PER
大 I-PER
鹏 I-PER
、 O
食 B-ORG
品 I-ORG
系 I-ORG
主 O
任 O
施 B-PER
春 I-PER
雷 I-PER
、 O
食 B-ORG
品 I-ORG
系 I-ORG
教 O
师 O
鲁 B-PER
伟 I-PER
、 O
学 B-ORG
工 I-ORG
办 I-ORG
李 B-PER
明 I-PER
等 O
师 O
生 O
代 O
表 O
出 O
席 O
签 O
约 O
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
。 O

仪 O
式 O
由 O
康 B-ORG
师 I-ORG
傅 I-ORG
控 I-ORG
股 I-ORG
校 I-ORG
企 I-ORG
关 I-ORG
系 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
侯 B-PER
振 I-PER
博 I-PER
主 O
持 O
。 O

随 O
后 O
， O
周 B-PER
旭 I-PER
与 O
李 B-PER
新 I-PER
红 I-PER
分 O
别 O
代 O
表 O
双 O
方 O
签 O
署 O
了 O
共 O
建 O
食 B-ORG
品 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
教 I-ORG
学 I-ORG
实 I-ORG
习 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O

签 O
约 O
完 O
成 O
后 O
， O
吴 B-PER
之 I-PER
炜 I-PER
、 O
周 B-PER
旭 I-PER
、 O
李 B-PER
新 I-PER
红 I-PER
、 O
李 B-PER
文 I-PER
纯 I-PER
共 O
同 O
为 O
康 B-ORG
师 I-ORG
傅 I-ORG
控 I-ORG
股 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
- O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
教 B-ORG
学 I-ORG
实 I-ORG
习 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
揭 O
牌 O
。 O

我 O
院 O
自 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
与 O
康 B-ORG
师 I-ORG
傅 I-ORG
控 I-ORG
股 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
建 O
立 O
合 O
作 O
关 O
系 O
， O
双 O
方 O
逐 O
步 O
在 O
学 O
生 O
实 O
习 O
、 O
学 O
术 O
交 O
流 O
、 O
技 O
术 O
研 O
发 O
等 O
方 O
面 O
开 O
展 O
了 O
深 O
度 O
合 O
作 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
“ O
上 B-LOC
海 I-LOC
金 I-LOC
山 I-LOC
果 I-LOC
蔬 I-LOC
科 I-LOC
技 I-LOC
小 I-LOC
院 I-LOC
” O
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
教 O
职 O
工 O
党 O
员 O
教 O
育 O
社 O
会 O
实 O
践 O
顺 O
利 O
举 O
行 O
， O
金 B-LOC
山 I-LOC
区 I-LOC
廊 I-LOC
下 I-LOC
镇 I-LOC
党 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
李 B-PER
芳 I-PER
、 O
副 O
镇 O
长 O
余 B-PER
汛 I-PER
洲 I-PER
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
党 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
侯 B-PER
士 I-PER
兵 I-PER
、 O
科 B-LOC
技 I-LOC
小 I-LOC
院 I-LOC
首 O
席 O
专 O
家 O
牛 B-PER
庆 I-PER
良 I-PER
以 O
及 O
农 B-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
教 I-ORG
职 I-ORG
工 I-ORG
党 I-ORG
员 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
社 I-ORG
会 I-ORG
实 I-ORG
践 I-ORG
团 I-ORG
全 O
体 O
党 O
员 O
出 O
席 O
活 O
动 O
。 O

活 O
动 O
由 O
社 O
会 O
实 O
践 O
团 O
负 O
责 O
人 O
、 O
植 B-ORG
物 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
第 O
二 O
党 O
支 O
部 O
书 O
记 O
章 B-PER
竞 I-PER
瑾 I-PER
主 O
持 O
。 O

牛 B-PER
庆 I-PER
良 I-PER
对 O
上 B-LOC
海 I-LOC
金 I-LOC
山 I-LOC
果 I-LOC
蔬 I-LOC
科 I-LOC
技 I-LOC
小 I-LOC
院 I-LOC
作 O
了 O
总 O
体 O
介 O
绍 O
。 O
他 O
表 O
示 O
， O
科 B-LOC
技 I-LOC
小 I-LOC
院 I-LOC
将 O
严 O
格 O
落 O
实 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
和 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
协 I-ORG
的 O
相 O
关 O
要 O
求 O
， O
在 O
与 O
政 O
府 O
和 O
相 O
关 O
企 O
业 O
前 O
期 O
良 O
好 O
合 O
作 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
以 O
科 O
研 O
项 O
目 O
为 O
依 O
托 O
， O
积 O
极 O
开 O
展 O
科 O
学 O
研 O
究 O
和 O
人 O
才 O
培 O
养 O
工 O
作 O
， O
切 O
实 O
将 O
科 O
技 O
成 O
果 O
孵 O
化 O
推 O
广 O
、 O
农 O
业 O
技 O
术 O
人 O
员 O
培 O
训 O
、 O
农 O
科 O
学 O
生 O
实 O
习 O
实 O
践 O
、 O
农 O
业 O
科 O
普 O
宣 O
传 O
融 O
入 O
科 B-LOC
学 I-LOC
小 I-LOC
院 I-LOC
的 O
建 O
设 O
中 O
， O
为 O
推 O
进 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
、 O
加 O
快 O
农 O
业 O
农 O
村 O
现 O
代 O
化 O
、 O
提 O
升 O
农 O
民 O
科 O
学 O
素 O
质 O
贡 O
献 O
力 O
量 O
。 O

为 O
贯 O
彻 O
主 O
题 O
教 O
育 O
， O
“ O
学 O
思 O
想 O
、 O
强 O
党 O
性 O
、 O
重 O
实 O
践 O
、 O
建 O
新 O
功 O
” O
总 O
要 O
求 O
， O
落 O
实 O
国 O
家 O
关 O
于 O
深 O
化 O
专 O
业 O
学 O
位 O
研 O
究 O
生 O
培 O
养 O
模 O
式 O
改 O
革 O
要 O
求 O
， O
深 O
化 O
产 O
教 O
融 O
合 O
改 O
革 O
部 O
署 O
， O
研 O
究 B-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
秉 O
承 O
“ O
高 O
质 O
量 O
党 O
建 O
引 O
领 O
业 O
务 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
” O
理 O
念 O
， O
积 O
极 O
参 O
与 O
国 O
家 O
重 O
要 O
行 O
业 O
产 O
业 O
人 O
才 O
的 O
联 O
合 O
培 O
养 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
日 I-DATE
中 O
午 O
， O
研 B-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
在 O
陈 B-LOC
瑞 I-LOC
球 I-LOC
楼 I-LOC
4 I-LOC
3 I-LOC
9 I-LOC
召 O
开 O
支 O
部 O
大 O
会 O
暨 O
暑 B-ORG
期 I-ORG
联 I-ORG
培 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
调 O
研 O
实 O
践 O
启 O
动 O
会 O
。 O
党 B-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
全 O
体 O
党 O
员 O
同 O
志 O
参 O
加 O
会 O
议 O
， O
会 O
议 O
由 O
支 O
部 O
副 O
书 O
记 O
黄 B-PER
欣 I-PER
钰 I-PER
主 O
持 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
3 I-DATE
日 I-DATE
下 O
午 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
2 I-ORG
0 I-ORG
2 I-ORG
3 I-ORG
年 I-ORG
地 I-ORG
方 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
部 I-ORG
、 O
高 B-ORG
校 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
部 I-ORG
主 O
任 O
会 O
议 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
交 I-LOC
通 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
闵 I-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
文 I-LOC
博 I-LOC
楼 I-LOC
召 O
开 O
。 O

版 B-ORG
协 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
领 O
导 O
， O
地 B-ORG
方 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
部 I-ORG
主 O
任 O
、 O
副 O
主 O
任 O
， O
高 B-ORG
校 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
部 I-ORG
主 O
任 O
、 O
副 O
主 O
任 O
等 O
2 O
0 O
余 O
人 O
参 O
会 O
。 O

中 B-ORG
国 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
主 O
任 O
王 B-PER
守 I-PER
亚 I-PER
、 O
副 O
主 O
任 O
黄 B-PER
丽 I-PER
、 O
副 O
主 O
任 O
张 B-PER
兆 I-PER
安 I-PER
、 O
副 O
主 O
任 O
兼 O
秘 O
书 O
长 O
华 B-PER
蕾 I-PER
到 O
会 O
并 O
讲 O
话 O
。 O

会 O
议 O
由 O
中 B-ORG
国 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
年 I-ORG
鉴 I-ORG
工 I-ORG
作 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
顾 O
问 O
朱 B-PER
敏 I-PER
彦 I-PER
主 O
持 O
。 O

为 O
了 O
学 O
习 O
调 O
研 O
京 O
津 O
冀 O
地 O
区 O
高 O
校 O
红 O
色 O
资 O
源 O
挖 O
掘 O
利 O
用 O
、 O
旧 O
书 O
刊 O
资 O
料 O
征 O
集 O
整 O
理 O
、 O
党 O
史 O
（ O
校 O
史 O
） O
馆 O
建 O
设 O
及 O
宣 O
教 O
育 O
人 O
方 O
面 O
的 O
先 O
进 O
经 O
验 O
与 O
主 O
要 O
成 O
果 O
， O
7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
至 O
1 B-DATE
4 I-DATE
日 I-DATE
， O
档 B-ORG
案 I-ORG
文 I-ORG
博 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
副 O
主 O
任 O
欧 B-PER
七 I-PER
斤 I-PER
、 O
校 B-ORG
史 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
室 I-ORG
（ O
党 B-ORG
史 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
室 I-ORG
） O
主 O
任 O
孙 B-PER
萍 I-PER
、 O
副 O
主 O
任 O
胡 B-PER
端 I-PER
， O
漆 B-PER
姚 I-PER
敏 I-PER
、 O
叶 B-PER
璐 I-PER
、 O
刘 B-PER
昌 I-PER
芳 I-PER
一 O
行 O
6 O
人 O
赴 O
北 B-LOC
京 I-LOC
、 O
天 B-LOC
津 I-LOC
、 O
石 B-LOC
家 I-LOC
庄 I-LOC
开 O
展 O
党 O
史 O
校 O
史 O
工 O
作 O
实 O
地 O
调 O
研 O
及 O
相 O
关 O
业 O
务 O
交 O
流 O
活 O
动 O
。 O

在 O
天 B-LOC
津 I-LOC
， O
调 O
研 O
组 O
一 O
行 O
先 O
后 O
走 O
访 O
了 O
天 B-ORG
津 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
南 B-ORG
开 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
参 O
观 O
“ O
我 O
们 O
这 O
十 O
年 O
— O
— O
天 B-LOC
津 I-LOC
大 O
学 O
事 O
业 O
发 O
展 O
成 O
就 O
展 O
” O
“ O
允 O
公 O
允 O
能 O
， O
日 O
新 O
月 O
异 O
— O
— O
纪 O
念 O
南 B-ORG
开 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
建 O
校 O
1 O
0 O
0 O
周 O
年 O
展 O
览 O
” O
， O
天 B-ORG
津 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
档 I-ORG
案 I-ORG
馆 I-ORG
馆 O
长 O
韩 B-PER
宝 I-PER
志 I-PER
、 O
校 B-ORG
史 I-ORG
馆 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
主 O
任 O
曹 B-PER
海 I-PER
燕 I-PER
， O
南 B-ORG
开 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
党 I-ORG
委 I-ORG
宣 I-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
、 O
校 B-ORG
史 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
室 I-ORG
副 O
编 O
审 O
陈 B-PER
鑫 I-PER
和 O
张 B-PER
鸿 I-PER
、 O
徐 B-PER
悦 I-PER
老 O
师 O
接 O
待 O
调 O
研 O
， O
双 O
方 O
就 O
校 B-ORG
史 I-ORG
馆 I-ORG
与 O
学 O
科 O
建 O
设 O
、 O
档 O
案 O
征 O
集 O
联 O
动 O
， O
党 O
史 O
校 O
史 O
文 O
献 O
资 O
料 O
的 O
挖 O
掘 O
整 O
理 O
等 O
进 O
行 O
深 O
入 O
交 O
流 O
。 O

在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
， O
调 B-ORG
研 I-ORG
组 I-ORG
一 O
行 O
先 O
后 O
走 O
访 O
了 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
孔 B-LOC
夫 I-LOC
子 I-LOC
旧 I-LOC
书 I-LOC
网 I-LOC
总 I-LOC
部 I-LOC
， O
参 O
观 O
了 O
“ O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
史 O
展 O
： O
中 B-ORG
国 I-ORG
共 I-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
创 O
办 O
新 O
型 O
正 O
规 O
大 O
学 O
的 O
典 O
范 O
” O
和 O
家 B-LOC
书 I-LOC
博 I-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC
、 O
“ O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
1 O
1 O
0 O
年 O
校 O
史 O
展 O
览 O
” O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
校 I-LOC
史 I-LOC
馆 I-LOC
馆 O
长 O
王 B-PER
丹 I-PER
、 O
博 B-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC
馆 O
长 O
李 B-PER
贞 I-PER
实 I-PER
、 O
副 O
馆 O
长 O
刘 B-PER
春 I-PER
荣 I-PER
、 O
校 B-LOC
史 I-LOC
馆 I-LOC
副 O
馆 O
长 O
楚 B-PER
艳 I-PER
红 I-PER
， O
清 B-LOC
华 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
校 I-LOC
史 I-LOC
馆 I-LOC
副 O
馆 O
长 O
金 B-PER
富 I-PER
军 I-PER
先 O
后 O
接 O
待 O
调 O
研 O
， O
并 O
开 O
展 O
座 O
谈 O
交 O
流 O
。 O

学 B-ORG
院 I-ORG
党 I-ORG
总 I-ORG
支 I-ORG
副 O
书 O
记 O
、 O
教 B-ORG
职 I-ORG
工 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
书 O
记 O
赵 B-PER
凤 I-PER
， O
教 O
职 O
工 O
党 O
员 O
、 O
入 O
党 O
积 O
极 O
分 O
子 O
和 O
青 O
年 O
团 O
员 O
骨 O
干 O
共 O
同 O
参 O
加 O
活 O
动 O
。 O

长 B-LOC
宁 I-LOC
区 I-LOC
副 O
区 O
长 O
陈 B-PER
颖 I-PER
， O
长 B-ORG
宁 I-ORG
区 I-ORG
天 I-ORG
山 I-ORG
路 I-ORG
街 I-ORG
道 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
党 I-ORG
工 I-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
余 B-PER
双 I-PER
， O
天 B-ORG
山 I-ORG
路 I-ORG
街 I-ORG
道 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
党 I-ORG
工 I-ORG
委 I-ORG
副 O
书 O
记 O
程 B-PER
俊 I-PER
， O
天 B-ORG
山 I-ORG
路 I-ORG
街 I-ORG
道 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
副 O
主 O
任 O
王 B-PER
泓 I-PER
， O
天 B-LOC
山 I-LOC
路 I-LOC
街 I-LOC
道 I-LOC
四 O
级 O
调 O
研 O
员 O
胡 B-PER
扬 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
党 I-ORG
委 I-ORG
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 B-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
于 B-PER
冷 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
经 I-ORG
管 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
E O
M O
B O
A O
项 O
目 O
主 O
任 O
、 O
课 O
程 O
教 O
授 O
周 B-PER
颖 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
营 O
销 O
系 O
课 O
程 O
教 O
授 O
井 B-PER
淼 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
E I-ORG
M I-ORG
B I-ORG
A I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
主 O
任 O
马 B-PER
文 I-PER
玉 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
M I-ORG
B I-ORG
A I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
副 O
主 O
任 O
徐 B-PER
萍 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
M I-ORG
B I-ORG
A I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
副 O
主 O
任 O
傅 B-PER
晗 I-PER
玮 I-PER
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
安 I-ORG
泰 I-ORG
E I-ORG
M I-ORG
B I-ORG
A I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
副 O
主 O
任 O
钟 B-PER
晓 I-PER
清 I-PER
等 O
出 O
席 O
本 O
次 O
活 O
动 O
。 O

7 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
至 O
1 B-DATE
3 I-DATE
日 I-DATE
， O
校 O
长 O
丁 B-PER
奎 I-PER
岭 I-PER
院 O
士 O
到 O
访 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
新 I-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
， O
安 B-ORG
泰 I-ORG
经 I-ORG
济 I-ORG
与 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
陈 B-PER
方 I-PER
若 I-PER
陪 O
同 O
并 O
出 O
席 O
新 B-ORG
研 I-ORG
院 I-ORG
新 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
暨 O
办 O
学 O
新 O
征 O
程 O
活 O
动 O
。 O

在 O
新 O
期 O
间 O
陈 B-PER
方 I-PER
若 I-PER
一 O
行 O
还 O
访 O
问 O
了 O
中 B-ORG
国 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
（ O
新 B-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
分 I-ORG
行 I-ORG
） O
， O
并 O
出 O
席 O
安 B-ORG
泰 I-ORG
亚 I-ORG
太 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
- O
中 O
资 O
企 O
业 O
协 O
会 O
交 O
流 O
会 O
。 O

丁 B-PER
奎 I-PER
岭 I-PER
与 O
中 B-ORG
国 I-ORG
驻 I-ORG
新 I-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
大 I-ORG
使 I-ORG
馆 I-ORG
公 O
使 O
衔 O
参 O
赞 O
韩 B-PER
骏 I-PER
共 O
同 O
为 O
高 B-ORG
金 I-ORG
东 I-ORG
南 I-ORG
亚 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
和 O
A B-ORG
I I-ORG
- I-ORG
转 I-ORG
化 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
新 I-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
揭 O
牌 O
， O
仪 O
式 O
由 O
新 B-ORG
研 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
彭 B-PER
颖 I-PER
红 I-PER
主 O
持 O
。 O

在 O
活 O
动 O
中 O
， O
陈 B-PER
方 I-PER
若 I-PER
回 O
顾 O
了 O
安 B-ORG
泰 I-ORG
在 O
新 B-LOC
加 I-LOC
坡 I-LOC
3 O
0 O
年 O
的 O
办 O
学 O
历 O
程 O
， O
介 O
绍 O
了 O
安 B-ORG
泰 I-ORG
亚 I-ORG
太 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
在 O
新 B-LOC
加 I-LOC
坡 I-LOC
的 O
发 O
展 O
理 O
念 O
和 O
未 O
来 O
规 O
划 O
， O
正 O
式 O
启 O
动 O
了 O
新 B-LOC
加 I-LOC
坡 I-LOC
办 O
学 O
3 O
0 O
周 O
年 O
庆 O
系 O
列 O
活 O
动 O
。 O

随 O
后 O
， O
安 B-ORG
泰 I-ORG
亚 I-ORG
太 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
财 I-ORG
经 I-ORG
签 O
署 O
了 O
战 O
略 O
合 O
作 O
协 O
议 O
， O
未 O
来 O
双 O
方 O
将 O
在 O
论 O
坛 O
活 O
动 O
组 O
织 O
、 O
品 O
牌 O
推 O
广 O
等 O
方 O
面 O
继 O
续 O
深 O
化 O
合 O
作 O
， O
陈 B-PER
方 I-PER
若 I-PER
与 O
国 B-ORG
际 I-ORG
交 I-ORG
流 I-ORG
处 I-ORG
处 O
长 O
罗 B-PER
鹏 I-PER
、 O
新 B-ORG
研 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
彭 B-PER
颖 I-PER
红 I-PER
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
财 I-ORG
经 I-ORG
副 O
总 O
编 O
、 O
一 B-ORG
财 I-ORG
电 I-ORG
视 I-ORG
副 O
总 O
监 O
张 B-PER
志 I-PER
清 I-PER
一 O
同 O
见 O
证 O
。 O

8 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
清 B-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
刑 I-ORG
部 I-ORG
左 O
侍 O
郎 O
李 B-PER
端 I-PER
棻 I-PER
上 O
奏 O
《 O
推 O
广 O
学 O
校 O
》 O
一 O
折 O
， O
建 O
议 O
自 O
京 B-LOC
师 I-LOC
以 O
及 O
各 O
省 O
府 O
州 O
县 O
皆 O
设 O
学 O
堂 O
。 O

1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
向 O
清 B-ORG
朝 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
正 O
式 O
上 O
奏 O
《 O
条 O
陈 O
自 O
强 O
大 O
计 O
折 O
》 O
， O
附 O
奏 O
《 O
请 O
设 O
学 O
堂 O
片 O
》 O
， O
禀 O
明 O
两 O
江 O
总 O
督 O
刘 B-PER
坤 I-PER
一 I-PER
， O
拟 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
捐 O
地 O
开 O
办 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
经 O
费 O
由 O
轮 B-ORG
电 I-ORG
两 I-ORG
局 I-ORG
捐 O
输 O
， O
聘 O
请 O
何 B-PER
嗣 I-PER
焜 I-PER
出 O
任 O
总 O
理 O
。 O

1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
得 O
到 O
光 B-PER
绪 I-PER
皇 I-PER
帝 I-PER
准 O
允 O
。 O
至 O
此 O
， O
标 O
志 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
正 O
式 O
创 O
立 O
。 O
因 O
学 O
堂 O
地 O
处 O
南 O
洋 O
（ O
当 O
时 O
称 O
江 O
、 O
浙 O
、 O
闽 O
、 O
广 O
等 O
地 O
为 O
南 O
洋 O
） O
， O
参 O
考 O
西 O
方 O
学 O
堂 O
经 O
费 O
“ O
半 O
由 O
商 O
民 O
所 O
捐 O
， O
半 O
由 O
官 O
助 O
者 O
为 O
公 O
学 O
” O
， O
故 O
定 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
。 O

南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
初 O
建 O
时 O
以 O
培 O
养 O
高 O
端 O
法 O
政 O
人 O
才 O
为 O
办 O
学 O
目 O
标 O
， O
先 O
设 O
师 B-ORG
范 I-ORG
院 I-ORG
、 O
外 B-ORG
院 I-ORG
、 O
中 B-ORG
院 I-ORG
、 O
上 B-ORG
院 I-ORG
四 O
院 O
， O
继 O
设 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
班 I-ORG
、 O
特 B-ORG
班 I-ORG
、 O
政 B-ORG
治 I-ORG
班 I-ORG
、 O
译 B-ORG
书 I-ORG
院 I-ORG
、 O
东 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
等 O
。 O

1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
呈 O
奏 O
《 O
筹 O
建 O
南 O
洋 O
公 O
学 O
及 O
达 O
成 O
馆 O
舍 O
》 O
一 O
折 O
， O
提 O
出 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
及 O
达 O
成 O
馆 O
均 O
可 O
由 O
轮 B-ORG
电 I-ORG
两 I-ORG
局 I-ORG
集 O
捐 O
筹 O
办 O
。 O
聘 O
请 O
张 B-PER
焕 I-PER
纶 I-PER
为 O
中 O
文 O
总 O
教 O
习 O
， O
福 B-PER
开 I-PER
森 I-PER
为 O
监 O
院 O
。 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
徐 I-LOC
家 I-LOC
汇 I-LOC
赁 O
屋 O
办 O
学 O
。 O

首 O
批 O
招 O
考 O
师 O
范 O
生 O
3 O
0 O
名 O
， O
于 O
4 B-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
开 O
学 O
， O
按 O
五 O
层 O
格 O
进 O
行 O
培 O
养 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
外 O
院 O
开 O
办 O
， O
由 O
师 O
范 O
生 O
担 O
任 O
教 O
习 O
。 O
师 O
范 O
生 O
自 O
编 O
《 O
蒙 O
学 O
课 O
本 O
》 O
， O
风 O
行 O
中 B-LOC
国 I-LOC
国 O
内 O
。 O

同 O
年 O
1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
的 O
第 O
一 O
个 O
工 O
程 O
专 O
科 O
， O
即 O
学 O
制 O
3 O
年 O
的 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
正 O
式 O
成 O
立 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
夏 O
， O
学 O
校 O
增 O
设 O
电 B-ORG
机 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
， O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
等 O
学 O
校 O
最 O
早 O
设 O
立 O
的 O
电 B-ORG
机 I-ORG
系 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
实 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
船 I-ORG
政 I-ORG
科 I-ORG
成 O
立 O
， O
后 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
改 O
为 O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
商 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
建 O
立 O
电 B-ORG
机 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
， O
同 O
年 O
秋 O
， O
定 O
“ O
勤 O
、 O
俭 O
、 O
敬 O
、 O
信 O
” O
四 O
字 O
为 O
校 O
训 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
在 O
辛 O
亥 O
革 O
命 O
的 O
高 O
潮 O
声 O
中 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
宣 O
布 O
学 O
校 O
改 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
， O
监 O
督 O
改 O
称 O
校 O
长 O
。 O
该 O

时 O
期 O
学 O
校 O
经 O
费 O
困 O
难 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
提 O
出 O
自 O
己 O
减 O
薪 O
一 O
半 O
， O
师 O
生 O
同 O
心 O
， O
以 O
维 O
持 O
教 O
学 O
。 O

唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
还 O
著 O
《 O
人 O
格 O
》 O
一 O
书 O
作 O
为 O
国 O
文 O
教 O
材 O
。 O

该 O
时 O
期 O
孙 B-PER
中 I-PER
山 I-PER
莅 O
校 O
演 O
讲 O
， O
全 O
校 O
师 O
生 O
开 O
始 O
共 O
同 O
致 O
力 O
于 O
兴 O
建 O
中 B-LOC
国 I-LOC
实 O
业 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
改 O
隶 O
北 B-ORG
京 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
部 O
， O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
门 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O

并 O
将 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
科 I-ORG
改 O
为 O
土 B-ORG
木 I-ORG
科 I-ORG
， O
电 B-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
改 O
为 O
电 B-ORG
气 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
任 O
北 O
洋 O
政 O
府 O
交 O
通 O
总 O
长 O
时 O
， O
将 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
所 O
属 O
三 O
所 O
高 O
校 O
（ O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
及 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
） O
统 O
一 O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

学 O
校 O
定 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
， O
并 O
在 O
全 O
国 O
率 O
先 O
成 O
立 O
董 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
， O
校 O
长 O
亦 O
由 O
董 B-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
选 O
举 O
产 O
生 O
。 O

叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
当 O
选 O
为 O
校 O
长 O
， O
张 B-PER
铸 I-PER
为 O
沪 O
校 O
主 O
任 O
， O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
和 O
张 B-PER
廷 I-PER
金 I-PER
为 O
副 O
主 O
任 O
。 O

学 O
校 O
在 O
原 O
有 O
电 B-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
外 O
又 O
增 O
设 O
了 O
机 B-ORG
械 I-ORG
科 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
政 O
局 O
变 O
动 O
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
出 O
走 O
， O
学 O
校 O
改 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
南 I-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

此 O
后 O
校 O
长 O
多 O
次 O
变 O
换 O
， O
直 O
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
底 O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
再 O
次 O
任 O
校 O
长 O
， O
学 O
校 O
才 O
有 O
了 O
进 O
一 O
步 O
的 O
发 O
展 O
。 O

该 O
时 O
期 O
仍 O
设 O
置 O
电 B-ORG
机 I-ORG
、 O
机 B-ORG
械 I-ORG
和 O
铁 B-ORG
路 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
三 O
科 O
， O
而 O
土 B-ORG
木 I-ORG
科 I-ORG
已 O
调 O
归 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O

学 O
校 O
在 O
该 O
期 O
间 O
又 O
新 O
建 O
成 O
体 B-LOC
育 I-LOC
馆 I-LOC
和 O
调 B-LOC
养 I-LOC
室 I-LOC
， O
并 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
创 O
办 O
了 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
最 O
早 O
的 O
工 B-ORG
业 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
北 O
伐 O
胜 O
利 O
， O
北 B-ORG
洋 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
垮 O
台 O
， O
南 B-ORG
京 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
成 O
立 O
。 O

国 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
接 O
管 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
学 O
校 O
改 O
组 O
为 O
第 B-ORG
一 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
设 O
立 O
校 B-ORG
务 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
。 O
并 O
第 O
一 O
次 O
招 O
收 O
女 O
生 O
， O
实 O
行 O
男 O
女 O
同 O
校 O
。 O
附 B-ORG
中 I-ORG
、 O
附 B-ORG
小 I-ORG
脱 O
离 O
学 O
校 O
， O
另 O
组 O
私 O
立 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
模 I-ORG
范 I-ORG
中 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
南 B-ORG
京 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
改 O
组 O
， O
增 O
设 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
。 O

学 O
校 O
移 O
归 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
管 O
辖 O
， O
将 O
设 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
、 O
北 B-LOC
平 I-LOC
三 O
处 O
的 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
各 O
学 O
院 O
合 O
并 O
， O
统 O
称 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
分 O
上 B-ORG
海 I-ORG
本 I-ORG
部 I-ORG
、 O
北 B-ORG
平 I-ORG
铁 I-ORG
道 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
土 I-ORG
木 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

校 O
长 O
由 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
部 O
长 O
孙 B-PER
科 I-PER
兼 O
任 O
， O
副 O
校 O
长 O
由 O
黎 B-PER
照 I-PER
寰 I-PER
兼 O
任 O
。 O

期 O
间 O
， O
学 O
校 O
先 O
后 O
成 O
立 O
了 O
科 B-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
管 B-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
土 B-ORG
木 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
机 B-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
电 B-ORG
机 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
中 O
国 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
、 O
外 B-ORG
国 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
， O
由 O
此 O
形 O
成 O
了 O
以 O
工 O
为 O
重 O
点 O
， O
理 O
为 O
基 O
础 O
， O
兼 O
重 O
管 O
理 O
的 O
教 O
学 O
体 O
系 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
春 O
， O
学 O
校 O
将 O
“ O
工 B-ORG
业 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
扩 O
充 O
为 O
“ O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
， O
设 O
工 O
业 O
和 O
经 O
济 O
两 O
大 O
研 O
究 O
部 O
， O
分 O
材 O
料 O
、 O
设 O
计 O
、 O
机 O
械 O
、 O
电 O
气 O
、 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
社 O
会 O
经 O
济 O
、 O
实 O
业 O
经 O
济 O
、 O
交 O
通 O
、 O
管 O
理 O
、 O
会 O
计 O
和 O
统 O
计 O
共 O
1 O
2 O
个 O
研 O
究 O
组 O
。 O

从 O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
起 O
正 O
式 O
招 O
收 O
研 O
究 O
生 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
8 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
教 O
育 O
部 O
， O
名 O
为 O
国 O
立 O
交 O
通 O
大 O
学 O
。 O

八 O
· O
一 O
三 O
事 O
变 O
爆 O
发 O
后 O
学 O
校 O
迁 O
至 O
上 B-LOC
海 I-LOC
法 I-LOC
租 I-LOC
界 I-LOC
继 O
续 O
办 O
学 O
。 O

该 O
时 O
期 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
开 O
展 O
院 O
系 O
建 O
设 O
。 O
重 B-ORG
庆 I-ORG
商 I-ORG
船 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
并 O
入 O
交 B-ORG
大 I-ORG
组 O
建 O
造 O
船 O
等 O
新 O
专 O
业 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
抗 O
日 O
战 O
争 O
胜 O
利 O
后 O
， O
重 B-ORG
庆 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
总 I-ORG
校 I-ORG
师 O
生 O
分 O
批 O
复 O
员 O
上 B-LOC
海 I-LOC
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
国 B-ORG
民 I-ORG
党 I-ORG
挑 O
起 O
内 O
战 O
。 O

沪 B-ORG
校 I-ORG
与 O
渝 B-ORG
校 I-ORG
会 O
合 O
， O
教 O
学 O
秩 O
序 O
得 O
以 O
恢 O
复 O
。 O

至 O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
共 O
有 O
理 O
、 O
工 O
、 O
管 O
理 O
3 O
个 O
学 O
院 O
， O
1 O
8 O
个 O
学 O
系 O
， O
2 O
个 O
专 O
修 O
科 O
和 O
1 O
个 O
研 O
究 O
所 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
解 O
放 O
上 B-LOC
海 I-LOC
， O
并 O
于 O
同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
接 O
管 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
全 O
国 O
进 O
行 O
大 O
规 O
模 O
院 O
系 O
调 O
整 O
， O
交 B-ORG
大 I-ORG
由 O
1 O
0 O
个 O
系 O
、 O
1 O
个 O
专 O
修 O
科 O
调 O
整 O
为 O
机 O
械 O
、 O
电 O
机 O
、 O
造 O
船 O
3 O
大 O
类 O
、 O
7 O
个 O
系 O
； O
开 O
办 O
工 O
农 O
速 O
中 O
和 O
工 O
农 O
调 O
干 O
生 O
班 O
、 O
开 O
展 O
学 O
习 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
经 O
验 O
的 O
教 O
学 O
改 O
革 O
， O
走 O
按 O
专 O
业 O
培 O
养 O
专 O
门 O
人 O
才 O
的 O
道 O
路 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
东 O
南 O
沿 O
海 O
局 O
势 O
紧 O
张 O
， O
党 B-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
、 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
决 O
定 O
将 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
分 O
由 O
上 B-LOC
海 I-LOC
迁 O
往 O
西 B-LOC
安 I-LOC
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
以 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
大 B-ORG
连 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
系 I-ORG
为 O
基 O
础 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
原 O
址 O
成 O
立 O
； O
同 O
月 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
调 O
整 O
设 O
有 O
机 B-ORG
械 I-ORG
制 I-ORG
造 I-ORG
系 I-ORG
、 O
动 B-ORG
力 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
系 I-ORG
、 O
运 B-ORG
输 I-ORG
起 I-ORG
重 I-ORG
系 I-ORG
、 O
电 B-ORG
工 I-ORG
器 I-ORG
材 I-ORG
制 I-ORG
造 I-ORG
系 I-ORG
、 O
电 B-ORG
力 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
5 O
个 O
系 O
， O
马 O
列 B-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
教 I-ORG
研 I-ORG
组 I-ORG
以 O
及 O
教 B-ORG
务 I-ORG
处 I-ORG
下 O
设 O
的 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
数 O
学 O
、 O
俄 O
文 O
、 O
体 O
育 O
、 O
工 O
程 O
画 O
、 O
材 O
料 O
力 O
学 O
、 O
理 O
论 O
力 O
学 O
、 O
机 O
械 O
原 O
理 O
、 O
机 O
械 O
零 O
件 O
、 O
电 O
工 O
原 O
理 O
等 O
1 O
1 O
个 O
教 O
研 O
组 O
。 O
8 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
根 O
据 O
周 B-PER
恩 I-PER
来 I-PER
总 O
理 O
“ O
交 B-ORG
大 I-ORG
迁 O
校 O
， O
必 O
须 O
留 O
一 O
个 O
机 O
电 O
底 O
子 O
， O
以 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
之 O
续 O
” O
的 O
指 O
示 O
精 O
神 O
， O
又 O
在 O
交 B-ORG
大 I-ORG
校 O
址 O
成 O
立 O
了 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
筹 I-ORG
备 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
。 O
同 O
年 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
电 I-ORG
讯 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
调 O
出 O
组 O
建 O
成 B-ORG
都 I-ORG
电 I-ORG
讯 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
（ O
现 O
电 B-ORG
子 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
） O
。 O
， O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
国 O
际 O
形 O
势 O
趋 O
于 O
缓 O
和 O
， O
根 O
据 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
和 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
西 B-LOC
安 I-LOC
两 O
地 O
的 O
建 O
设 O
需 O
要 O
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
决 O
定 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
大 O
部 O
分 O
专 O
业 O
及 O
师 O
生 O
迁 O
往 O
西 B-LOC
安 I-LOC
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
； O
小 O
部 O
分 O
留 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
并 O
与 O
原 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
及 O
筹 O
办 O
中 O
的 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
合 O
并 O
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
， O
两 O
部 O
分 O
为 O
一 O
个 O
学 O
校 O
， O
一 O
个 O
系 O
统 O
， O
统 O
一 O
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
， O
中 O
央 O
下 O
发 O
《 O
关 O
于 O
在 O
高 O
等 O
学 O
校 O
中 O
指 O
定 O
一 O
批 O
重 O
点 O
学 O
校 O
的 O
决 O
定 O
》 O
， O
将 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
共 O
同 O
列 O
为 O
全 O
国 O
1 O
6 O
所 O
重 O
点 O
学 O
校 O
之 O
列 O
。 O

这 O
是 O
官 O
方 O
第 O
一 O
次 O
明 O
确 O
地 O
把 O
交 O
通 O
大 O
学 O
西 O
安 O
部 O
分 O
和 O
上 O
海 O
部 O
分 O
称 O
为 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
交 O
通 O
大 O
学 O
上 O
海 O
部 O
分 O
、 O
西 O
安 O
部 O
分 O
分 O
别 O
独 O
立 O
为 O
两 O
所 O
学 O
校 O
。 O

同 O
年 O
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
交 O
通 O
大 O
学 O
上 O
海 O
部 O
分 O
正 O
式 O
定 O
名 O
为 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 O
央 O
决 O
定 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
划 O
归 O
国 B-ORG
防 I-ORG
科 I-ORG
委 I-ORG
直 O
接 O
领 O
导 O
， O
同 O
时 O
受 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
及 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
第 B-ORG
六 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
成 O
为 O
全 O
国 O
首 O
批 O
博 O
士 O
和 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
授 O
予 O
单 O
位 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
下 O
达 O
通 O
知 O
： O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
批 O
准 O
， O
将 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
所 O
属 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
移 O
交 O
给 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
， O
实 O
行 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
与 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
双 O
重 O
领 O
导 O
， O
以 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
为 O
主 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
邓 B-PER
小 I-PER
平 I-PER
同 O
志 O
亲 O
切 O
接 O
见 O
了 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
领 O
导 O
和 O
师 O
生 O
代 O
表 O
。 O

同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
的 O
第 O
一 O
批 O
国 O
家 O
重 O
点 O
发 O
展 O
的 O
高 O
等 O
院 O
校 O
。 O
同 O
年 O
试 O
办 O
研 B-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
开 O
始 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
建 O
设 O
。 O

1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
1 O
1 O
月 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
和 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
签 O
署 O
合 O
同 O
， O
共 O
办 O
中 B-ORG
欧 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
2 O
1 O
1 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
经 O
国 O
家 O
验 O
收 O
合 O
格 O
首 O
批 O
正 O
式 O
成 O
立 O
研 B-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
9 O
8 O
5 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O

9 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
举 O
行 O
庆 O
祝 O
上 B-ORG
海 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
并 O
入 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
大 O
会 O
。 O
